［另類］[ 滅共預言 ] 中共係咪爆左條龍脈5

唔好意思
有見風水界人仕意見, 以免誤道大眾有關風水學說
改少少topic並將以預言為題
希望大家見到滅共既一日
利申 : 本Post資料全沒科學根據 (你可以當9up)
信就睇落去, 唔信請上一頁
原帖(1)-(4)
(1)
(2)
(3)
(4)

留名

丙子預測

乙亥感想
太歲之月，你們過得如何? 由月初中大、理大包圍戰、和理非萬人營救團引發油麻地六層人疊人慘劇、被捕過千人，內心一直很難過，說好的「太歲之月有起色」好像從未到來，直至月中，美國通過香港民主及人權法，以及區選民主派388:59大勝親政府陣營，建制支持者認清自己才是少數派，沉默的大多數原來都是支持普世民主自由價值。光復香港，在區議會選舉上真的名乎其實地光復了，久久的鬱結，終於可以開懷一笑，上街開香檳歡呼，有請小鳳姐，種種久違了的由衷歡樂，社會正在煥然一新，和你lunch、黃色經濟圈、香港國際形象正面定位，時代革命正由日常生活靜靜而起。

關聖帝君所示
現在大雪丙子之月來了，又會是怎樣?

四句很淺白，不像上月時「星星之火難再燃，日出之雪漸消溶」要有術數根底再加上詮釋才能明白。 (未睇可按link睇翻 乙亥立冬預測)

自知量力 金水之力
自己的預測是取丙子到丁丑月(2019.12.07-2020.01.05)的卦象演變而作藍本:

想襯旱季渡河Be Water, Cross River創一翻事業，但車輛被泥沼撠住，吉兆。
為何此路不通是吉兆?因為以車渡河其實前面有險阻會令人滅頂，車撠住不能前行人反而平安，人冇事當然是好意象，此帶有幼嫩、不成熟。不知天高地厚的赤子之心。

未夠實力，勉強向前行就會遭到滅頂之災，呢個時候承要認自己不足，尋找外援We Connect，得到外力幫助更具實力向更大更廣新天地開創未來。

協定取得成果是值得慶祝，要衡量自己實力，取得其所，慶祝得合比例就okay。

簡單講，黑衣雖然很想走出一條新路、創造新天地，卻有自知之明，會承認自己有不足，一定要與金水之力西方國家We Connect方會成功，立足香港，放眼環球，香港人將在國際地位上有著前所未見的提升，時代雜誌年度風雲人物也許就是世界認同的一個佐證。

星落日出 丙屬始動
上月立冬丁火退場，現在一入大雪，有兩個丙意像特別明顯，
1.新一哥炳強於北京看升旗儀式，並重點指出「黨繼續支持警隊」
2.12.8 80萬國際人權日遊行，區選大勝後黑衣再展實力與希望之舉

獨立調查委員會
丙胎在子，有新計劃形成。 新一哥對黑衣的手法、對警的管理、對獨立調查委員會的態度將會於本月內有新定案，現在所見，警轉為對黑衣作行動事前隱密拘捕，而遊行前後稍見警暴有所收歛，依此推測成立獨立調查委員為期不遠。

時代革命
也許大家沒察覺，其實六個月以來，和勇升呢，對政府深層「留島不留人」政策，美心太子女伍淑清明言放棄兩代年輕人的路數都一一睇透，現在社會已沒有退路，唯有開創自己的新天地，我們才能走下去，丙胎在子，新計劃，新風氣，對未來的期盼，本月中大環境會有再詳細的討論。
我們都知道過去已經無法再回來，只有煥然更始，時代才會進步。
這個月會是見證希望與變革的一個月。

P.S. 經過甲戌、乙亥兩個最難捱又反攻獲勝的驚心動魄，本月預測篇幅又回歸平淡。誠如當初指運動要到11、12月方有停止的跡象，現在回歸平淡，未嘗不是Be Water以流水淙淙，細水長流的方式堅持下去， 換個形式，以民生經濟日常生活切入，漸漸地，不知不覺，時代已革命。
Be Water， HongKonger， Merry Christmas

LM

Lm

［另類］［風水］中共係咪爆左條龍脈5

#22 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

2020-1960咪60囉

天干地支，60年一個遁環

尋晚旺角班死甴曱又拎住椒同槍當玩具周圍射
究竟邊忽收斂咗 屌

留名，有幸見證歷史重要嘅2020

特登少人嘅時候發癲

新一哥行陰濕路線

六十甲子

一到庚子年就大鑊

推

占星區姐有新嘢睇

Link? Thanks

明年的我們不算贏，但中國將面臨崩塌，即使中美簽訂了第一階段的協議，但中國是無力/不習慣守約。也許這個政權要為多年來的業力「埋單」，至今，一切已難逆反！這在六月會見，但這是「百足之蟲」，故此事情擾攘很久，香港人要有Plan B，僵化地喊五大訴求，未必回應到現實處境，這樣不一定找到出路。香港的經濟難免會受很大的影響，這裡包括掠奪和種種失控情況引致的社會不安，不少商店倒閉，市面蕭條，恆指下插最少到2萬，股災、樓市下滑50%以上，這在下半年為甚，其實，這些現象該早在2019慢慢出現，只是裡面有太多人為的因素，然而到了2020年，托市虛假之象已難撐下去。七、八月民間的反抗再次震撼國際，「攬炒」的成果在十二月得到清晰的收成。

啲時間點又好match

出年支爆？

點為止啲時間點好match?

最近簽左維吾爾人權法, 新疆就出現幻日

好多唔同講法都係話下半年再爆一次大反抗 年底支支收皮

估計應該係港爆+支爆
導致真·全民勇武反抗

恆指下插最少到2萬，股災、樓市下滑50%以上

唔覺得有怪大影響，樓價跌一半都係貴

急不及待好想庚子年快啲來

唔港爆根本唔可以全民升級抗共

非常期待港爆之日來臨

急不及待想玩玩

到時大難臨頭各自飛應該幾好睇

2020年的大環境是世界經濟不景氣，香港金融體系亦開始轉變，但十二月的土木會於山羊座，再雙雙進入水瓶座，香港會自此洗淨它的紙醉金迷、我們會覺醒我們不需要有20%貧窮人口的國際金融中心，中國會失去它認為最不能失去的香港，香港人失去炒賣投機而來的致富機會，然而，這正是香港人重構生活價值的時候，到底我們要怎樣的生活？當天王星進入第二宮，既是香港庫房，也是香港人的價值觀的宮位，它要求我們自由地離開過往世俗、建制的眼光，率性地建立我們認為自在的生活價值，我認為這是我們痛定思痛後的覺悟！也是非常踏實地，我們只在清楚自己要怎樣的生活時，才知我們真正的訴求是什麼，以及如何去達成。

紅字呢句究竟係中國失去咗香港人，但係失去咗成個香港

Btw,

Why not both
死去澳門啦支共

浦？
乜唔係蒲字咩

我理解係 香港人唔再會咁市僧 可能要失去金融中心地位既代價 但大家一齊捱窮 話唔定以前既人情味番左黎呢 而
支那人、建制派亦都走曬

如果真係咁都唔錯
寧願犧牲少少生活質素 換嚟一個唔再好似以前咁急躁冷漠嘅香港

其實香港之所以可以成為國際金融中心，同香港人都好有關係，當然亦令到一部份人變到以錢行先，而今次死左大家又覺得香港仲可唔可企返起身呢？

我覺得香港人一定可以令香港起返身，轉數快，勤力拼搏，適應力強，冇咩原因會令我覺得今次香港死左就變返一個普通城市

香港人才多的是 只要人仲係度 一定有東山再起既機會 就算係建立黃色經濟圈自給自足都得 實有機會

香港好多人才都係被埋沒咗，如果唔係呢幾個月以嚟嘅文宣都真係唔知原來香港有咁多咁勁嘅插畫師同designer

其實只要冇支共
香港仲有得救

有無新預測

今日兩單野都比較灰
爆眼 同 dq

2020立法會選舉作弊>美國正式動議取消美港關係法>恆指插沙>全港包括藍屍暴動要求北京停止干預香港>獨立戰爭
好期待2020

如果呢段屬實
香港個經濟體就再負擔唔起7百萬人
我估會有好多人(藍絲)返大陸居住搵食
中產就移民國外
人口少左係好事
當一個地方又窮又多人
見到既會係人類醜陋既一面
多過人性既光輝

其實好驚
上wiki睇返日治時期既狀況，好驚香港萬一衰左會變返咁

所以而家要諗定應變計劃

要開始儲蒸餾水罐頭⋯⋯

支爆我驚大量難民湧入...

有排要等成大半年

好想快啲黎

留名,等睇你預言成真

七八月因失業或支爆而來既新力軍，將可能再無分黃藍，全民武裝

支那爭香港果 4000 億好似 7 定 8 月到期

放心一定還唔到

仲有支那係香港銀行借既錢都唔會還到

佢喺丘品預告，美軍嚟香港查立法會選舉舉舞弊，支軍臨急臨忙派蝦兵蟹將出戰而戰敗，時間點係 2020-2021

2021 就會出現主導香港既新力量,新秩序

金融中心理論上會繼續係，喺亞洲冇另一個自由市場行普通法

所以個時間點 match 晒港內外中西卦象星盤唔同人預測

好似話 2023-2024 先會出現

美軍來？

換美金儲定錢，有啲急添啊真係得返半年嘅話

呢2張圖都係from上個po

咁大鑊香港人可以點自保
講緊一線城市打仗𡃓
認真條街窄到咁可以點打

等睇m4a1好似柯柏文咁撞穿座樓沖出黎

窮鬼知道都做唔到d麥
唉

到時大家都係保住條命先㗎啦
無關貧富

冇人知會變成點

歷史上從未發生過喺香港呢種多高樓大廈的國際城市中，武裝部隊正面衝突。

如果真係咁發展，香港將會成為首宗戰例。

林鄭咁又多一個第一

我想問最尾個句係咩意思 演習傷亡多過真正戰爭

我理解係話老解同人打嘅情況連戰爭都稱唔上 俾人打到好似係演習緊點樣受傷同死
唔知啱唔啱

覺得似係呢啲

我覺得熱戰機會唔高
以中國既軍力規模
要搞好耐先掂
再加上佢有核彈
熱戰會屳球產

即係2月就準備打仗

過埋農曆新年，鼠疫爆發，啱啱好

支那要食豬肉過年,所以雜種先肯簽
新年過後一定反口

lm

1、換美元現鈔和黃金實物。
2、勿存銀行，放在自己認為安全的地方。
3、囤積食物、飲用水、能源、藥品，注意保質。
4、有鄉土勢力可依靠的，去鄉村結社自保、種糧。
5、在城中也要結社自保。
6、參考《屯糧》四篇、《移民》、《下策》。

from 兩宋遺風

睇落係同中國講？

香港到時最安全咪圍村？

美金好喇，一旦走難，黃金咁重，點拎

可能係鰂魚涌站

後世call of duty 會有香港版

訴求應該以香港自治or 香港獨立為主

啲藍絲睇到中國冇料仲會連累香港嗰時，可能嗌香港獨立仲大聲過我哋

唔止
個大轉變應該係
香港人個核心價值唔再咁看重 錢or其他外在價值
唔需要呢啲野去定義其他人同自己

咁可能要佢哋蝕錢蝕到焦頭爛額先會有機

好事黎
咁成個社會先會有真正既進步

星火被凍結

真係講中左，12月尾真係黎多場大戰

星星之火難在燃.....

嗰個講十一月
反而呢個月就知國賊係邊邊
唉，天理

建制收皮，人權法出咗，邊邊係賊is clear

星火

希望
不過第一次睇篇乩文已經覺得模稜兩可，無理不通咁濟，所以都有幾分保留
點都好，天佑香港

臘月之時新氣象，土豬悄走金鼠來，民生改善有希望，庶民百姓漸顏開。今日來時非偶然，戒急用忍成大事，陰安陽樂是天意，還有希望在明天。

老實講，而家諗唔到點可能下個月就變成咁好

我覺得呢度只係講緊百廢待興
新氣象、希望、漸、來時非偶然，希望在明天
都係講漸變

涷結星火戶口=星星之火難再燃

宜家仲係星星之火難再燃
勇武手足因理大"重重陷阱"而損傷慘重
仲有星火被凍結

星火好似上個月已經話比人查ac, 唔係今日嘅事

我咁樣講應該會被人block或當係5毛
但我真係好想講

經過理大一戰 我覺得勇武好難再燃起
呢樣野完全係香港人最大既弱項
我唔講體能訓練膽量之類
以家美軍扔堆槍俾你 香港有幾多個非曱甴既人會識用
槍械係好需要訓練 點渣槍描準樣樣都要訓練
唔係拎到上手就識用
俾你用人海戰術贏左三萬隻曱甴 後面仲有以百萬計既解放軍

雖然不想面對 但思前想後只係諗到
香港真係要靠外國去收中共皮先有機會

會唔會係計農曆
仍然是十一月

都係諗起嗯句

印象中大雪已入子月，即12月7日

話唔定美國會直接用人權法凍結番某 d 人 d 錢，令到國賊收儉
不過 2020 先係戲肉，希望快 d 有 2020 扶乩

今日仲係農曆11月

要用黃金，要打成薄片串起一片片用
宜家一隻鈪幾貴

先利申我不擅律曆，唔太識呢啲嘢
印象中十二地支分月係按節氣分而唔係按月曆分
所以就算依家仍然係農曆11月都好，實際已入子月

重點係「戒急用忍」
突然間好多post叫人去裝修某銀行
盡量要理性唔好中伏

每逢有咩突發野就係咁
唔知係有班5毛定班反社會人格既冷軍發神經
你扑佢幾塊分店既玻璃佢唔會肉赤
人地唔同美心吉野家靠前台搵錢
人地真正搵錢既野都唔係分店

煲到佢俾人制裁仲實際

四大圍板銀行連招牌都見唔到咪又係日日賺

有無上年個段片?

其實有d垃圾中資行 分行人影都唔多隻
叫佢摺埋去分分鐘慳埋d燈油火蠟仲有so

楓葉金幣lor
一個一安士大約11000幾

槍其實冇你想像中咁難用

美國公開講，不簽就會用所有方法

雖然我信風水,亦有追開呢個po,但係我覺得呢個最難發生,因為始終解唔通呢幾方面

1.中美真係會為香港/響香港打熱戰？
2. 區議會選舉個數據已經顯示即使淺藍倒戈,人地得票仲係有增長,頂住64比,下年好難打到佢地要明顯出古惑(馬拉果種)
3. 中聯辦配票世界級,加埋功能組別,面對配票初哥嘅黃色陣營,根本唔洗出d咩招都好易守到35席(我地有奇蹟先可能有36席,唔過半始終威脅唔到政府)

仲未計出年9月前佢地瘋狂拉人,分化,追淡風,扮做野,轉移視線,而香港好多人都好善忘

所以有人估係美國查到選舉舞弊而派兵？

所以我先話佢地唔洗點舞弊,剩係屈制度都已經夠頂住半數種票果d一早已經有,但係又唔算核彈到要美國特登出手

如果真係支爆，我反而覺得有機會打熱戰
因為咁樣可以轉移人民視線
其次如果支共自己真係唔掂，係會同你攬炒

99年成大錯

先破後立
香港大破完憑住香港人才幹一定可以做得更好

之前好似有個預言話印度打低中共係2026年、
比共匪衰足6年跟手比人砌低埋丶就係我哋可以忍受嘅時間同忍耐力丶

印度打底土共難d r ma
(如果講軍事既話⋯⋯
大家水鬥水⋯
仲要格住座山⋯

最惡係咩人吖？
1丶夠窮
2丶夠狼
3丶比人踩得多丶依家印度已經將被共匪侵佔嘅地方反擊拿回丶你話佢俾人蝦夠唔夠！？

咁都係打小形地區戰掉下石頭姐
E家講緊滅國wo⋯⋯

我自己盤算緊
下年支那一出事
啲蟲肯撚定走哂過嚟
到時香港亂上加亂
我唔知係留喺度打撚死啲支那蟲好
定係執定嘢去避難好
因為香港乜都要入口
加上物流一亂
真係好快斷糧
同埋無人倒垃圾
成個香港會同理大一樣

鼠疫爆嘅話都唔係亂咁簡單

出兵台灣係可見既事
納粹國家要團結國民，民族主義係最好既牌
同時台灣易食，轉移國內不滿，戰爭狀態避免經濟崩潰。
又有實利台灣市場，關鍵既台積電，戰略部署位置

出兵香港算唔算熱戰？
其實中印、中緬邊境成日衝突，咪又係咁
只不過香港地位特殊
美國係要打，中國係無能力反擊美國本土

數學家

有冇可能係海上戰爭？
如果係陸地嘅話
深圳喺香港上面 有咩可能補給唔到

巴之閉既中國第一首自家製航空母艦出咗嚟喎
美軍又成日派巡航喺附近海域
習大大唔知邊一日傻撚咗
話人哋入咗南海領域 發癲射鳩人哋

利申：純FF

我估第一次熱戰一輸，佢哋全國上下士氣都唔會低落，又玩5-80年代洗腦團結合作精神搞對抗

從來可以崛起變成大國嘅丶都係窮地方丶再加上人口丶可以講係浪漫想法丶但印度超越中國，只係時間問題！

假如一開火
老美實會軟硬兼師
貿易協議都唔駛直接ban鳩你支共
到時班自私的支那人係咪真係可以咁團結呢

班強國人冇獨立思考㗎，洗完腦又一窩蜂湧出來柒

香港感覺易攻難守，大前提係可以任炸

我覺得時代唔同咗
而家啲人有錢咗（過） 仲邊會咁同你捱
分分鐘同共產黨死過

有唔知邊個分析推背圖 係話海戰

如果熱戰
反而南海機率高過台灣

E幾日菲律賓又好似傻左咁

菲律賓同越南都講緊搞返美軍基地
而2個地方都可以租即用咁制唔洗大汁

有咩難發生?
6月之前都冇人會諗到香港會發生呢一連串既事
同埋美國唔係為香港 本身都有意打低支共
我地諗唔到唔代表個天諗唔到
Trust the process

黑警死全家

同意
始終都唔相信美國會同中國打仗
美國連委内瑞拉都搞唔掂
唔信美國有能力推倒中共

唔信美國有能力推倒蘇聯

侵侵偶像係列根

彭斯都好似係

話說頭先食飯
同D fd吹水
美國出兵香港
但海戰黎
而死傷小過演習 仲可能玩2-3個月
會咩情況出現呢

如果有個高官叛變 走左入美領
大陸令願攻入美領都唔願比左果個人去美國
咁可能係令第7艦隊企係香港外海
封港迫大陸放手 2-3個月之後落幕
而攻入美領既死傷人數多極都有限度

講唔講得通呢？

高官叛變
好想睇

個人覺得呢個情況已經算係最理想

大波嬅？

其實都純粹9up
咁多樣野串起黎
美國冇可能因為香港選舉出兵
只有大使館出事先有e個可能性

而且我都唔知追post果時有冇追小左d野

中國係全球最大糧食進口國

嚟緊果年，支共要立 23 條，再加支爆港爆，選舉舞弊

同一時間，英國首相莊漢生偶像係邱吉爾，支那領導人偶像係毛魔

其實我一直覺得彭斯同邱吉爾個氣場好似
唔知點講

懶懶閑又食撚硬你個種？

大概係咁
同埋大家都好鷹

諸葛武侯乩文

治亂循環有定時， 根樹生枝唯四七
老人星出現南方， 紀念化為公正堂
西南獨立曇花現， 飛虎潛龍勢莫當
聯軍東指成一氣，劍仙俠士有奇秘
水能剋火火無功， 炮火飛機何處避
此是陰陽造化機， 火意發明成絕技
稱雄東土日已終， 物歸原主非其事

係
但之後係真 美國接管？

講左咁多年支爆,次次唔成真,希望下年真係,唔好再狼來了

狼來有個教訓就係狼始終會到

呢個解釋幾好

記唔記得蘋果廣告
唔係話播親個年都仆街咩？呢個真係點解釋

上一次好似係沙士 今年年頭又有播到

路透社剛剛出了一份特別報告，圖文並茂，清楚列出相關人名，指出中共如何操控香港修訂逃犯條例：

- 香港「逃犯條例」幕後推手是習近平和中紀委 (中國共產黨中央紀律檢查委員會)

- 中紀委在二十前, 已不斷要求香港政府訂立「逃犯條例」

-2017年1月，中國億萬富翁肖建華在香港四季酒店中被中共特工綁架，中紀委於同年開始敦促負責香港事務的內地官員迫切需要引渡安排。官員們說：「習近平想要一種比綁架在香港逃亡的內地人更不具政治破壞力的方法。」

- 到2018年，中紀委指示親共派議員借陳同佳事件，向林鄭政府施壓，要求訂立「逃犯條例」

-在保安局局長、林鄭、親共派議員的推動下，逃犯條例極速在立法會面臨通過

- 612抗爭後, 中紀委建議親共議員不應屈服，而應繼續選擇另一地點去開會，審議通過「逃犯條例」

- 但林鄭向國務院副總理韓正建議暫緩「逃犯條例」，韓正同意

-林鄭8月向中共請辭，但中共不批准。

日出之雪？

我本身覺得蘇聯嘅倒下係好突然
美國嗰時個策略都係圍同守
當然有好多經濟政策同禁運
但政策都係鬥長命多
中共玩鎖國嘅話可以玩一排

搞唔掂委內瑞拉因為根本唔使美國出手

有興趣嘅可以自己去google下委內瑞拉行社會主義之後變成咩樣

鎖撚咩⋯
屎都就黎冇得佢食⋯⋯

糧食進口國玩鎖國

其實暗地裏有武器支援亦有凍結政府資金
但美國都無乜點出力都係行圍城策略
要美國主動出擊直入中原我覺得可能性好低
就算中國搞南海
我估美國最後都係封住中國個屎眼
行圍城策略
由得中國喺中原自生自滅
八國聯軍入城唔太可能
對美國嚟講
行圍城策略嘅話
時間一定喺美國嗰邊
所以無乜必要冒生命危險入中原

最後都係由得平民死啦
委內瑞拉都仲生存到
更仆街嘅中共唔會唔得

呢個過程我諗都好漫長

鎖國唔緊要，最緊要係鎖國前英美聯手收番香港呢隻金蛋返來。

之後中国國內會變成點，就睇中共人民點選擇。最理想就係南海/台海一戰，瓦解中共大部分武裝力量(重點係瓦解中共空防體系)。之後中共人民反抗就會容易得多。英美亦可以用空襲支援中共人民。

不過比起瓦解防空，更重要係拆撚佐中共個gfw。中共洗腦之所以順利大部分係因為資訊封鎖。外面真實的情況中共人民無法得知。

放長雙眼睇習近平超越毛魔。消滅3-4億中共人民

算唔算日出之雪？
之前新疆集中營爆出內部文件
習敗北同李克強對柒婆評價兩極
其實會唔會係支共黨有25仔

路透似柒婆放風
蘋果唔可信

但中共已經鎖咗國好多年

空姐牛肉飯接受01訪問時表示：

「我們藍絲是愛好和平的，我們只想社會共融，我是認同他們要爭取的所謂言論自由，我也不滿意這個政府。」

頭先喺facebook見到段咁嘅嘢
眾所週知藍蛆係冇任何道德底線，冇生意就急急腳轉軚
如果政府做到啲咩影響到佢哋，肯定佢哋反得仲勁過我哋
如果話將來會全民勇武，咁好大可能係個戇鳩政府又搞啲嘢出嚟影響埋班藍蛆嘅根本利益，咁到時就真係全民勇武不是夢

我都想知2020香港經濟差到點,會令到藍絲都出黎,全民勇武

9估港幣/外匯儲備出事

包括掠奪和種種失控情況<----其實近排金鋪搶劫發生類似情況

中國多間銀行還債期到
狂起基建唔再work城鎮化得一次
貿易戰下諸多工廠搬到東南亞
（中國會拖到農曆新年睇班工人過年好好睇睇，中國大要面）
新年後就似當年下崗

J師父講到一哥條命好到⋯⋯

好到未來5年都可以大權掌握
真係贏到⋯？

仲要捱多幾年⋯⋯

有無年頭既預測

區姐真係好準

早上約了朋友，他等我期間突然被警察指有人目睹他做了違法的行為，向他查問，幸好後來又一警察稱點錯相，才沒老屈我朋友。如果朋友是位美女，結果會否不一樣？跟著另一位朋友說平安夜在灣仔拉了很多逛街的途人......
我想說，不要以為自己沒有gear、不穿黑衣就沒事，現時統治者要抓的是有反抗意識、崇尚自由的人，抓了你可強迫開手機，你在fb、群組的講話証明了你的意識形態，然後從你的群組可再搜出其他人來......200萬只是個數字，大家翻翻中共的歷史，香港人的死傷只是小case。
日前上課談到中共的先天盤，順帶提提各位：冥王星和火星同度七宮和在天蠍座的金星成90度角，說明中共熱愛鬥爭與權力的本質。金星天蠍座，嫉妒、欲罷不能的物慾、通過殘忍的方式去穩定的權力慾。
「鬥爭」是中共穩定政權的常用技巧，香港亦將很快嚐到滋味，這是他們的本質，了解清楚就不會再存幻想！

如果關帝親中
抗爭者由始至終佢都覺得係暴徒
咁又解唔解得通？

LM
出年唔係我鞭你屍就你鞭我

同問

英預言家：2020年中国發生革命 川普連任

香港太細啦 無得守

同之前啲占卜有啲不謀而合

正氣化身會親匪共

重點係combat tactics呀朋友。

同樣大家都有槍，想想點解SAS經常可以一面倒壓制大堆恐怖分子，而比sas數量多好多的持械恐怖分子完全一面倒捱打？

差別就係3成世上最嚴格的訓練，同7成後勤情報支援掌握。真正的軍事對決，唔係有枝槍就可以贏到的。

係香港得黑社會同黑社會供奉

今日日蝕

旺角關帝廟都拆埋

有架咩

佔旺果陣清場拆左
自己google下

今日天狗食日

就算SAS seal都有慘敗既時候

有咩啟示

普遍公開的資料，都係勝多敗少。

不祥之兆

全新解讀歷史記載的日食與吉凶(圖)
2017/08/22 13:03:49 網誌分類: k98m原創;預測未來
全新解讀歷史記載的日食與吉凶(圖)
全新解讀歷史記載的日食與吉凶(圖)
作者： 琴悠
中國古人認為，天上星辰日月的變化就反映了地上人類的情況。“夫九竅者，在天為九星，在地為九州，在人為九竅”。“一人之身，一國之像也”。
{#21390001fe1fee439593.jpg}

中國是記載日食最完善的國家。歷史上日食出現的年代前後基本上都有大的災難或者標誌性事件出現，日食集中發生的年代發生戰亂的概率為95%，發生各種自然災害的概率為95%以上。對此，一些科學家表示，科學還沒認識到日食與災難之間的必然聯繫，僅從物理上看，擔心是沒有根據地。不過也有人認為，科學沒認識到的事情很多，科學本身發展是有限的，所以不能一概否定古老的認識。自古留下的統計數據已經明顯昭示吉凶概率，人相信災難一說不是什麼壞事，至少提前想辦法預防還是明智的。俗話說“不怕一萬，就怕萬一”。

日蝕必有亡國死君之災

中國古人是害怕日全食的。“日者，太陽之精，人君之象。君道有虧，為陰所乘，故蝕。蝕者，陽不克也。”“管子曰：'日掌陽，……陽為德，… …是故日蝕，則失德之國惡之……'”“日蝕，陰侵陽，臣掩君之象，有亡國。”

唐李淳風《乙巳佔》亦云：“日蝕，必有亡國死君之災。”在中國古代，當出現日全食時，君王會下“罪己詔”，修其德，大赦天下，以避災禍。《後漢書》記載了在漢桓帝建和三年五月發生日蝕時即下詔：“日食毀缺，陽光晦暗，朕祗懼潛思，匪遑啟處。”並令讓因罪被發配邊疆的人員“悉歸本郡”，以示“修德”。

歷史記載日食與兇象

有網友將中國歷史上的日全食、日環食與天災人禍的關係作了總結。如1842年7月8日日全食：對應著鴉片戰爭（1840～1842）；1849年2月23日日環食、1852年12月11日日全食，1857年9月18日日環食：出現了太平天國運動（1850～1864年）、淮河特大洪水（1850年，死亡無數）、四川西昌大地震（1850年，規模7.5，死亡20,652人）、黃河特大洪水（1855年，黃河最後一次改道，死亡無數）、十省大蝗災（1852～1858年）和第一次英法聯軍入侵（1857年）。

1869年8月8日日全食、1872年6月6日日環食、1874年10月10日日環食、1875年4月6日日全食：出現長江特大洪水（1870年，是有記載的長江流域最大一次洪水，死亡無數）、四川巴塘大地震（1870）、西藏大地震（1871）、丁戊奇荒（1876至1877，超級大旱災，受災人數1.5～2億，約佔全國人口一半，華北各省餓死病死就達一千萬）、甘肅武都大地震（1879，8級，死亡三萬，引發大洪水淹死10,830人）、華北大瘟疫（1878年，河南十人九病，受感染人數高達一千萬以上，死亡無數，清政府救災大臣也死於疫病）。

1882年5月17日日全食、1883年10月31日日環食：出現中法戰爭（1883～1885）、西藏大地震（1883）。

1887年8月19日日全食：出現雲南石屏大地震（1887）、渤海灣大地震（1888）、黃河決口（1887，沿黃三省死亡人數達93萬人）。

1894年4月6日日環食：出現中日甲午戰爭（1894～1895）、四川道孚幹寧大地震（1893）、新疆塔甚苦爾干大地震（1895）、四川石渠洛須大地震（ 1895）、山西大旱（1892～1894，死亡100萬人）。

1898年1月22日日全食、1903年3月29日日環食：出現戊戌變法失敗（1898）、義和團興起（1899）、八國聯軍（1900）、淮河特大洪水（1898）、新疆阿圖甚北大地震（1902）、台灣大地震（1909）、四川道孚大地震（1904）。

1907年1月14日日全食、1911年10月22日日環食：出現新疆沙灣大地震（1906）、西藏大地震（1908）、台灣大地震（1909）、全國性饑民爆動（1906 ，抗捐搶米）、武昌起義（1911，中華民國成立，改朝換代）。

1936年6月19日日全食、1941年9月21日日全食、1943年2月5日日全食：出現抗日戰爭（1937～1945，死亡3500萬人）、黃泛區大蝗災（1942～1947 ）、中原大饑荒（1942～1943，死亡300萬人）、廣東大饑荒（1943，死亡300萬人）、花園口決口（1938，死亡893,303人）。

1948年5月9日日環食：出現共產黨反攻國民黨的三大戰役（1948，雙方死亡人數百萬以上）、中華人民共和國成立（1949，改朝換代）、西藏察隅大地震（1950）。

1955年12月14日日環食：出現長江特大洪水（1954，死亡人數一萬以上）、黃河特大洪水（1958）、反右傾政治運動（1958）、大躍進開始（1958）。

1965年11月12日日環食、1966年5月20日日環食、1968年9月22日日環食：出現文化大革命（1966～1976，政治大動亂，死亡人數估計有幾百萬人）、七級以上大地震十次以上（1966～1976）、邢台大地震（1966，死亡8,064人，傷38,000）、雲南海通大地震（1970，死亡15,621，傷32,431）。河南大水災（1975，死亡24萬人，受災人數1015萬人）

1976年4月29日日環食：出現唐山大地震（1976，死亡24.2萬人，重傷16萬人）、中共三大巨頭去世（1976）、東北墜下大塊隕石（1976）、一個時代結束，另一時代開始（1976～1978，文革結束）。

1980年2月16日日全食：出現黃河特大洪水（1981，1982）、中越戰爭（1979）。1987年9月23日日環食：出現中越海戰（1988）、自由化風波（1986～1989）學生運動流血事件（1989）。1997年3月9日日日全食：出現長江流域特大洪水（1998）。

2008年8月1日中國出現日全食，去年多災多難，多發性地震、特大洪水、乾旱、瘟疫、流血衝突事件等，時有發生，不少是百年不遇的天災。

從全息論看“天人合一”

中國古人講究“天人合一”，或稱“天人合德”、“天人相應”。無論儒、釋、道三家對此都有類似的看法。簡單的說，就是人類的政治、倫理等社會現象與自然現象之間有著某種對應關係，人間的事會反映到宇宙天體上，宇宙的變化也可在人體上體察出來。

現代人有個“全息理論”，就跟全息縮影一樣，局部單元結構裡包含著整體的所有信息，比如切下一塊長芽的馬鈴薯，就可培育出一棵馬鈴薯；把小白鼠的一塊細胞切片放到高倍放大鏡上看，裡面就有一個完整的小白鼠形象。人體的每個細胞都完整的對應著整個人體。這就是已被現代科學所證明了的“生物全息律”。

再比如中醫發現，人的整個耳朵對應著全身所有的部位，對耳部某個地方扎針，就等於對其相應的心臟、腎臟部位施行針灸。把這種對應關係提升到天體層面，就是道家的“天人合一”的宇宙整體觀思想。

所以中國古人認為，天上星辰日月的變化就反映了地上人類的情況。“夫九竅者，在天為九星，在地為九州，在人為九竅”。“一人之身，一國之像也”。於是， “指節可以觀天，掌文可以察地，而一千多年前李淳風、袁天罡在製作《推背圖》時，就是用天眼看對方背上的圖像，又與《易經》八卦六十卦象相對照，從而演繹了這本著名的預言。

下一次日環食係夏至，橫跨中國長江以南。

三峽

地母經：庚子年（令和二年、公元2020年）；詩曰︰

人民多暴卒。
春夏水淹流，秋冬頻饑渴。
高田猶及半，晚稻無可割。
秦淮足流蕩，吳越多劫奪。
桑葉須後賤，蠶娘情不悅。
見蠶不見絲， 徒勞用心切。

睇經文都唔好得去邊，第一句已經知出年咩事

咩詩黎

講到亡國咁

通勝地母經

毛澤東都曾經收過一萬個大洋
（deep state俾）

不論外國占星定中式卜卦都講到出年6 7月會有大鑊野

手機一定要用有個人身份特徵既野做 wallpaper

黃色經濟圈 / ABC Circle
美元儲備，撳美元
情報要靠哨兵同海外，同所謂白警

Any link

藍絲係天真定無知而相信黨 當然不少為利益

今個月？

點樣大爆發

倒數日一家好撚多人出黎

有冇LINK

係

佢話似大陸個種
我估係魚蛋lv

張華峰

同意 冇可能因為香港選舉出兵

一哥叛變?

我依家好期待元旦遊行, 高叫獨立會有幾多人覺醒

我覺得如果咁樣, 元旦真是有可能上百萬人叫香港獨立

鄭若驊

講佐n次了。“獨立”係只能偷偷做，唔能夠公開講。

美國同西方世界牌面上，都仲係玩緊“一個中國”政策。所以佢哋只能夠喺“中英聯合聲明”上做嘢，爭取的係”真正自治”。

冇美國同西方世界援手，香港14分鐘內被毁滅唔係講笑。

“獨立”依家未係浮上檯面的適當時機，唔使公開講咁多，偷偷做就好。

呢個亦係香港人要克服的缺點：乜嘢事都要立竿見影，急於求成。但一個大運動的效應，係以年來計算的。睇猶太人以色列復國，講緊係差唔多2000年的時間。

講真 依家爭取緊嘅野都已經係獨立 叫唔叫根本無分別 但個問題係打國際線嘅時候要比位外國入 高叫獨立vs高叫民主自由已經好大分別 高舉民主自由呢啲普世價值人地先有聲出 相反外國點會有理由輔助你獨立

同埋有一樣野比較少人講過 就係將民主燒翻上大陸其實好重要 唔係話咩大中華膠要建設民主中國 而係一日打唔底中共集權制 就算香港獨立都好中共一樣有方法玩滲透影響你香港嘅民主選舉 你睇下台灣總統大選就知 韓國魚奶共奶到咁都有人支持 台灣實際上都已經係一個國家 但都被滲透到 就知就算香港獨立到係無用

港獨 = 有香港身分證

呢個亦係美國以“香港自治的守護者”作為報酬，交俾香港人同台灣一齊做的課題：

和平演變中國。令中國人民真的受啟蒙，從而將“中國人民”同“中共政權”分割出來。

美國從來冇放棄香港，相反地將推倒中共政權最重要的一環交俾香港人。

彭斯比佢啤你十秒應該個人會驚到震

你地覺得來緊幾年大陸嘅天災人禍會死幾多人？

agree
我覺得香港同xinjiang最大嘅分別就係香港有外國support而唔係話香港人特別聰明定特別勇武
所以我覺得只可以帶connect左外國勢力先,獨立呢啲嘢遲啲先

35 個

2020年地火明夷,上土下日.

贊同,加一句,用立春八字睇出年立夏之始更大鑊.
今次係前所未見嘅群情,光譜由一般平民、中產、淺黃至黃到金,連巳火蛇本來係親共D人都We Connect埋,形成巳酉丑三合金局,堅持到底,勝利在望

請問大鑊野是否如理大一戰咁？
好擔心死傷手足

或者唔單止係香港嘅層面咁簡單

立夏係五月頭，如果有大鑊嘢發生，係唔係應該早兩三個月就開始蘊釀唔通係出年3月兩會有咩定案令全香港人反抗

一直都好想係因為港爆而引發支爆令一眾政治冷感港豬都醒埋

開始蘊釀緊啦
又吹緊知青回鄉

國歌法？

我有預感係去到太平洋戰爭級數

如果係連撐共都會反嘅嘢
唔覺得會係國歌法咁簡單 一定會係直接影響佢地自身利益先會反

唔通支爆？

同意 點睇都係經濟嘢
如果支爆就最好 等啲藍屍世界崩潰 從此收皮

太睇少港豬不理世事嘅能力

我諗過完年就會知支那係咪真係唔掂，而家粉飾太平過年寧願打腫塊面扮肥仔都要死頂

國歌法小菜一碟啦，藍屍不知幾支持

但係得返半年時間，咁大個國家要爆而家應該見到端倪，但係仲未見到港共班人有集體跳船嘅跡象
老實講上面係咪真係咁唔掂我仲存疑緊，太多唔同答案

應該係經濟問題先會令全民反抗

打Tw啊

前排睇美國唔記得邊個官講
話支那啲權貴逐個暗啞底偷偷聯絡佢
同佢扮frd想搵後路著草
未搵到路數話畀人知想跳船咪即係自殺
就好似臼主咁被送中

我就覺得如果唔係美國知道支共已經好唔掂，都唔會搞咁多針對支共嘅人權法
仲要五眼有咁多小動作
好明顯係預視支那將會支爆，壓唔住啲人民嘅時候會用出兵攻打其他地方（台灣或者中南海），而家就要開始做嘢同諗定對策

下
比台灣滅國架wo...

支爆迫住要打熱戰，令國內不滿情緒轉為仇外

大陸有樣好怪嘅野，就係過完農曆年就會聽到有啲野唔見左

講過好多次
會攻台灣

例如？

廠，老細

係，年年過完年間廠連機器材料都唔見晒

其實我反而覺得似菲律賓

同台灣打都係空戰 導彈
但之前d推背圖 係海戰
一係打太平島
菲律賓 成日話要每返九段線果幾個度
其實仲似火藥庫

點解？

汁撚左囉

大陸雖然法律都係冇乜用，但廠執嘅時候都係要比遣散費啲員工，不過老細走佬嘅時候緊係唔想比，所以新年放長假，啲員工又返晒鄉下嘅時候就執野走人，到放完假員工返去就發現咩都冇晒

兩大異兆 女人與紅龍

那時，天上出現了一個大異兆：有一個女人， 身披太陽，腳踏月亮，頭戴十二顆星的榮冠；

她胎中懷了孕，在產痛和苦勞中，呼疼呻吟。

隨著天上又出現了另一個異兆：有一條火紅的大龍，有七個頭，十隻角，頭上戴著七個王冠。

牠的尾巴將天上的星辰勾下了三分之一，投在地上。那條龍便站在那要生產的女人面前，待她生產後，要吞下她的孩子。

那女人生了一個男孩子，他就是那要以鐵杖牧放萬民的；那女人的孩子被提到天主和他的寶座前。

女人就逃到曠野去了，在那裏有天主已給她準備好的地方，叫她在那裏受供養一千二百六十天。

彌額爾戰勝紅龍

以後，天主就發生了戰爭：彌額爾和他的天使一同與那龍交戰，那龍也和牠的使者一起應戰，

但牠們敵不住，在天上遂再也沒有牠們的地方了。 9. 於是那大龍被摔 了下來，牠就是那遠古的蛇，號稱魔鬼或撒殫的。那欺騙了全世界的，被摔到地上，牠的使者也同牠一起被摔了下來。

凱旋歌

那時我聽見天上有大聲音說：「如今我們的天主獲得了勝利、權能和國度，也顯示 了他基督的權柄，因為那日夜在我們的天主前，控告我們弟兄的控告者，已被摔下去了。

他們賴羔羊的血和他們作證的話，得勝了那條龍，因為他們情願犧牲自己的性命死了。

為此，高天和住在那裏的，你們歡樂罷！禍哉，大地和海洋！因為魔鬼懷著大怒下到你們那裏去了，因為他知道自己只有很短的時間了。」

大龍迫害那女人和她的子女

那條龍一看見自己被摔到地上，就去追趕那生了男嬰的女人。

可是有大鷹的兩個翅膀給了那女人，為叫她飛入曠野，到自己的地方去，在那裏受供養一段時期、兩段時期和半段時期，遠離那蛇的面。

那蛇遂在女人後面，從自己的口中吐出一道像河的水，為使那女人被河水沖去；

可是大地卻援助了那女人，大地裂開一個口，把那條龍從口中所吐出的河水吸了去。

那條龍便對那女人大發忿怒，遂去與她其餘的後裔，即那些遵行天主的誡命，且為耶穌作證的人交戰；

於是牠就站在海灘上。

「我向一切聽見這書上預言的作見證，若有人在這預言上加添甚麼，神必將寫在這書上的災禍加在他身上； 這書上的預言，若有人刪去甚麼，神必從這書上所寫的生命樹和聖城刪去他的分。」
‭‭
啟示錄‬ ‭22:18-19‬

因為歷史原因先會咁，香港係英國地方，條約到而家都未廢
美軍會定時訪港，香港亦係主要金融中心同不夜城，更加係間諜收風中心

讖曰：
天地晦盲 草木繁殖
陰陽反背 上土下日

頌曰：
帽兒須戴血無頭 手弄乾坤何日休
九十九年成大錯 稱王只合在秦州

經濟差仲攪 23 條，支歌法，然後加速支爆港爆

台海戰爭係支共之前講 2020 會打，對支那嚟講，
當蔡總統連任，基本上等於台灣永久變相獨立，
三四月開打係有機會

希望過咗台灣 d 手足安全

又是七位王：五位已經傾倒了，一位還在，一位還沒有來到；他來的時候，必須暫時存留。

紅龍指支那
同時雲海提過，根據花地瑪預言，而家方濟好大機會係最後一任教宗

如果情況同我地預料一樣，二月中開始會陸續聽到民工出返城之後先知被辭職

如果係咁班藍屍同親共派會先將矛頭指向我地，如果要團結一致反共首先要佢地自己承認親共係錯誤喎，有呢個可能咩

咁代表世界末日定天主教改變?

九十九年成大錯

想知咩係上土下日

是古文的「昏」字，指昏世，即黑暗腐敗的時代。讖文的意思是：毛澤東締造（「繁殖」）了中共政權，使中國進入世道混亂（「晦盲」）、黑白顛倒（「陰陽反背」）的黑暗腐敗時代。

Source係大紀元

因為政府財赤，可能加稅

啟示錄係講耶穌再來，大審判所有人

支持

政府又冇錢，地區基建又冇得再亂咁過，但上面又要cap水，可能政府為左咁而夾硬黎，㩒住黎搶

現在還健在=習帝?
將來未到的=未來會喺俄國出現。最後的獨裁者?

仲有大鷹=美帝?
被紅龍追殺的女人=香港同台灣?

我覺得無論政府做咩仆街政策，總會有一班藍屍會先將矛頭推向弱者（即係示威者），而好少直接反政府，更遑論同我地同一陣線
同我地同一陣線咪即係承認佢地本身係錯？我唔認為佢地有呢個覺悟

咩都賴去外國勢力

"上土下日"原文來自推背圖,
術數中,「土」,五行屬土,取卦為「坤」,「日」即太陽,五行屬「火」,取卦為離.
術數上八卦會用另一套叫法:
乾為天,坤為地,離為火,坎為水...等等
「坤離」術數上的叫法就是「地火」
地火明夷,推背圖想指出發生的年份是2020
而恰巧,出年正是某勢力的第九十九年

睇返今日立場上水鬧記者條廢老，你點想像到呢啲垃圾會同我地企埋同一陣線

呢張好型

銀行啲錢比政府搶晒仲會唔會係咁

因為佢地都係被搶錢一份子，藍不嬲只講錢

我一直都認為香港就係果個嬰孩，
香港就係當下以色列，香港人就係當下東方猶太人
猶太人特徵：聰明、識搵錢，同香港人係 match
至於一位未嚟既，我都唔知邊度，
有人話係俄羅斯有人話係歐洲甚至梵帝崗

美國制裁+港爆支爆+加稅，藍營係重利益既生物，
佢地係因為利益受損所以反政府
我地係為求民主自由公義而反政府

有冇可能係支那下年夾硬掏空香港所有外匯儲備，結果搞到全民勇武

班藍絲馬會綜援新移民廢老唔會理有無外匯
但港紙、人民幣跌就另一講法

班有錢嘅如果銀行存款被掏空，剩番政府保障嗰50萬，你估佢哋會點呀嗱

大魚正式通過

你覺得佢地會屌鳩我地搞亂社會先定上街先，我真係無咁樂觀
就算佢地俾人割韭菜咁搶錢，都唔會好似我地咁即時諗到係政府問題
除非共產黨牢不可破嘅概念喺佢地心入面徹底崩潰

呢個唔太可能，如果班垃圾會反彈，應該一有呢個方案就已經直頭一片反對聲音，所以可能係更加大鑊嘅事

如果啲錢係搶黎比中共，咁班仆街就真係同佢死過

你肯定連果50萬都仲有?

波叔：沒有大規模走資
睇下市民信唔信姐

唔好忘記仲有一班高學歷嘅中青年藍，點樣先可以connect到呢班人

首先要知藍嘅原因係咩，一係真係中國夢，為此而自豪，另一種就係為利益，咁中國夢嗰班佔嘅唔多，另一種為利益嘅當冇錢就會出聲

當然有一班無知嘅，剩係想和平嘅，政治冷感嘅喺銀行錢被搶嘅時候都焗住出聲

依班為既得利益者好難搞
除非中共大規模掠水、「國進民退」、洗頭艇..

Goodest maths
個間距咪60年囉⋯⋯

其實係有共通點嘅，就係覺得中共係強大而牢不可破，所以我地更加要逆向思維，諗下有咩事令到班死忠都覺得事不可為

徐緣之前分咗 15 種藍

唔會冇既，同百富勤執笠一樣，要廿幾三十年後先計完條數再還咁之嘛，班藍既棺材本等於 0

唔到中共仆街佢地都唔會信中共唔掂，佢地冇乜經濟概念

sor, 冇咁深入研究

呢班係最後知後覺嘅人，唔通真係過年之後支共形勢急轉直下到連盲撐都撐唔落？

60年 一個甲子循環

實有嘅，不過唔知幾時找俾你之嘛

其實好難，就算俾哂證據藍屍睇，佢哋都一定會出動臭蟲論，美國都乜乜乜、日本都物物物，甚至燒到落印度身上我都聽過之後就會自說自話打飛機中國點強大點犀利
呢種根深柢固嘅思想係冇得變，除非燒到埋身影響根本利益，唔係就冇可能connect到

唔知關唔關事

支共已經爆緊啦
上海醫院連出糧俾醫護都冇錢

早幾年已經唔俾啲高官權貴有錢商家全家一齊出國
好多外國小粉紅啲父母剩係可以單人出國
佢地挖埋挖埋咁多錢想走都走唔到

on9左,個頻道好似藍底，當我無講過

上海醫院有冇詳細d既新聞睇下？

支爆係一個最有可能嘅原因，喺呢一日來臨前我地一定要集思廣益盡諗各種可能性同應對方法
如果連呢班死忠都feel到大鑊嘅時候，我諗之前應該有好多保蝗/高官走資，但係而家暫時仲未見有咩風聲

但上面走資一向都唔見得光
根本走咗都唔會講出嚟俾人知

你都知深藍唔見棺材唔流眼淚你要佢相信支那真係唔掂，一定要紙包唔住火先得

我有另一個大膽嘅諗法就係關層樓事，好似支那咁所有土地都係國有，正苦可以喺迫遷嘅第二日就直接掟你走，如果係咁樣嘅話，莫講話藍屍，牛屎佬都肯定第一時間衝出嚟反

佢哋只會自我催眠係個別事件，仍舊深信支那欣欣向榮強大富足

到軍事衝突入面中共慘敗俾美帝，d深藍就會知發生乜事啦

p.s：睇到俄國hypersonic missile system 服役後，我覺得中共呢1-2年有機會孤注一擲打南海/台灣。中共覺得可以借俄佬呢套系統反制美國介入台海/南海軍事衝突。

普京吹到套hybersonic屌打美國
真唔真

然後中共再一次俾老大哥老點佐，完美中伏

有可能2種情況：

情況1: 套hypersonic missile system 根本冇俄佬吹到咁勁，中共信佐問俄佬借來用結果俾美帝俄佬撚。

情況2: 套system真係咁勁，可惜美帝一早秘密研究佐反制措施收埋喺沙漠。中共以為可以搞掂美帝，點知俾美帝喺沙漠度攞幾件秘密武器出來就收佐hypersonic皮。

當然1同2係可以同時出現。

早幾日支俄伊聯合軍演係咪代表新軸心國形成

就算hypersonic係堅既契哥點會咁好死賣真野比你
俄佬玩鳩中國唔係第一日既事

豬瘟

啲十年前嘅科技咪賣囉

呢啲嘢點會上新聞
上得嗰陣應該係執得

其實早4,5年已經話唔好買大陸樓...
你有留意嘅話，之前英國Thomas Cook執粒係因為資金周轉問題，個大股東其實係中國一間大旅遊公司
近期啲有香港航空

3 套嘢好勁但普京唔係拎嚟幫支共

中共遲早要讓步、我們必須堅持下去
中共經濟只是紙老虎 ；在貿易協議， 大敗而回 。中國問題三座大山；
一、樓市泡沫 債務堆積如山 連恆大都要借十幾厘利息渡日
二、 貿易戰下 廠商大量出走 造成失業潮
三、壓力下，竟然推出[國進民退]， 集中阿里巴巴騰訊聯想等科技龍頭…的力量 專心工打5G/ 人工智能/大數據/超級電腦等領域，最終'大躍進'的2.0=必自毀前程

香港勝在有大型反抗/黃色經濟圈、好讓美國視為新西柏林，不至於受到西方重點攻擊
藍絲不明白中共已敗象紛呈，現在美國吹雞，香港人就必須選邊站，明確支持美英歐日，方可逃出生天

近來兩招， 延長貸款清還期限同用保險資金買入銀行爛債去保住不良企業，其實保得幾耐?
銀行收唔返錢，今年就更加缺水，降準可以一時解決問題，但其實又係再借錢比D不良企業，D不良企業咪又係轉走晒D資金，再走資黎香港轉出國外，一句到尾，支爆不遠。

大家真係睇路
我哋諗定下年支爆點樣可以保護自己人影響最細
黃色經濟圈+盡量唔依賴中國製造真係應該要而家就做起
到出事時都可以快啲但得返起身

香港囉咪

我指嬰孩係香港
習帝=敵基督

繼續宣傳和你撳
USD in your wallet is king

其真最後一位會唔會係土耳其？
係俄佬同歐洲交界位
而且係一個政教合一既國家 同埋都係獨裁者

如果好似上面有巴打咁講係5月,可能係台灣引爆,因為5月中係總統宣誓就任,如果到時話要修憲/獨立,中共一定打,但係做呢d野前,一定有美國首肯,咁第七艦隊準備好哂,就可以極速打完,仲可以解放埋西柏林-香港,中共就縮番去秦州

利申：純粹無聊FF

一月中投票，一有結果其實都預視到台灣會點發展
韓國瑜支持者唔少，english tsai 真係未穩陣

識人做投資銀行
好多中高產一早放晒同人民幣有關嘅投資
主要長揸返美金/澳幣嗰啲
總之咩股票項目有中資背景就一早賣晒

完美風暴：武漢出現SARS

依加好似話連SARS都有

唔好又傳落黎

正想post過嚟

唔知係咪因為豬瘟班仆街冇豬食又亂9食嘢惹返嚟

咁都要時間傾+佈局,唔係一當選就仆出嚟講哂d野出嚟俾對家準備 btw,漏左段FF去應驗之前話出年香港反得仲勁,啱啱諗到如果打台灣,咁就真係會用基本法18條,宣佈戰爭狀態,鎖香港關,行大陸法,仲可以強制徵兵,沒收資產,咁到時仲唔係全民反抗+西方有原因可出兵(保僑民+資產,剩係美國都有8萬幾國民係度,成千間美國公司有office,有大量資產係度)

你要知 美國比得人知既科技已經唔係最新
經典例子 f117 唔係佢出動根本冇人知
仲有傳閒中嘅6倍音速飛機（唔記得係咩嚟）
Tr3 系列
仲有x37b
俄羅斯？收皮啦

等埋美國選

又鼠疫又沙士，加埋缺糧水污染
支那想唔爆都幾難

最慘係傳到嚟香港係遲早嘅事
可能到時死得人多，政府又繼續講大話，燒到埋身連藍絲都唔信佢哋時
先醒覺一直以嚟佢哋相信係假新聞，黑記作出嚟嘅嘢原來係真

打台灣

仲未計真支爆大量蝗湧入 到時應該真係會有好多真.劫案 搶錢搶糧搶藥乜都搶
大家要做好心理準備

你估會唔會爆咗sars係大陸造嘅生化武器所以藍絲都上街？

當年香港未有自由行都搞到咁
而且有埋自由行
買多份人壽

只係估 希望2020係支爆年

聽日遊行唔知會點

乖乖全民戴口罩
佢地藍絲都驚大陸係咁放病人落黎

雖然咁講好殘忍
但有啲人唔中過招唔會信支爆

大貓隻獅子咁樣燒唔知會唔會影響到風水呢

大貓88

一定會,果兩隻野好重要,左邊果隻仲有日軍留低嘅子彈窿

利申:冇學過風水,只係聽過

但之前俾支銀大廈把劍指住
而家獅子終於發火

見到人講係仿製品

竟然將真野送番支那

奶共奶到咁撚樣

火生土 土生金
火燒旺地

後半段同sars有關？

岩岩睇左杜汶澤個late show
夢妮坦占卜
有一part講到會有內哄 解決辦法係無忘初心

裝唔裝修同捉鬼呢啲內哄最嚴重

送左中

不嬲係香港個隻都係仿製品
係1935年既仿製品

之前睇過下其他節目啲占卜結果都話林鄭三到五月會走
但佢話又話林鄭會有排揸權 唔知邊個準

利申 完全唔識野

有消息話香港有Sars
有冇預測係講呢樣嘢...

唔知道呢條片中嘅飛機係喺邊度降落，定係未起飛
據就係從武漢出發嘅航班，當中有人患SARS，片中聲音話「我們不能出去了」

支那官方竟然承認有27宗病患
雖然唔肯認係SARS，不過都有講係病毒性肺炎

香港方便話係屯門醫院有從武漢嚟嘅病人，疑似患有SARS。似乎真係相當大鑊。
認真，大家買定好啲嘅口罩保障埋家人安全。

聽人講
條片係台灣黎

Ain't it beautiful?

出現致命病毒 導致鳥類大量死亡
意指沙士（禽鳥）

大家真係要戴定口罩
呢個真係沙士黎
唔係講笑

呢個我地可以剝定花生
睇場好戲

2020 大預測（香港篇）

香港政治狀況

1月至3月：寶劍九 逆
政府和黃絲同時嘗試以溫和、關懷的手法鞏固各自的支持度，並想吸納中立港豬的支持；實際上，香港仍然處於不團結、強烈分化的狀態，而且暴力衝突將會持續發生。香港不論在精神層面或物質層面，都已被破壞得體無完膚。

4月至6月：聖杯公主 逆
年輕人將會受傷、受壓迫。他們會自我犧牲，或被大眾推出來犧牲，以換取社會「穩定」；成年人傾向不思進取，想恢復過去的「正常生活」。

7月至9月：魔鬼 逆
這三個月充滿危機，中央會更直接干預香港事務，屆時會有更多邪惡、黑暗的事發生，香港人將覺得失去自由，處處受制肘。在那時候，他們看到、接收到的資訊，都是被刻意扭曲的，所以對於很多事，他們都沒有發現真相。

10月至12月：寶劍皇后
會有一個強權型人物（可能是女性，也可能是處女座或天秤座）出現，用權勢強行穩定香港局勢。表面上，示威可能會暫時平息，但暗地裡令香港的根基更加不穩，埋下更多動盪的種子。

From黑白channel

不割蓆

唔通係要香港人嘅命運
換取全中國人嘅民主

想割都唔割得啦 點都死頂 一割就玩完

有跟開
但對返佢講既野
自己認為唔係咁準
Anyway 各自修行
所以信左先 點都係要小心

第一條已經fail，大濫捕點溫和法

塔羅唔係測3個月架咩

呢d野睇功力啦 算命夠可以算一年啦 不過我覺得塔羅既變化比較大 但我留意開 發現佢都算準

台灣國軍黑鷹直升機失事 8死5傷 死者包括上將總長

呢單嘢有冇啟示

望下twitter見到啲日本媒體都有報呢單嘢
連日本仔都認為係支那暗殺

青天白日係12瓣

見你咁講, 至於一位未嚟既, 可能係國民黨重返支那

夢妮坦上阿澤
話2025 2026支那有新勢力 平民出身
即諗起田間出第一人

source?

之前睇過段占卜好似都係黑白，講12月20會有更激烈嘅衝突(講嗰陣係11月兩大之役嗰陣)，最後都冇發生

唉diu
啲武漢病人有兩個放咗出院
大家真係要保重身體，多啲洗手

而家木箱封獅子
獅子入棺！？

未必唔中
架空左同落台一樣 只係講同唔講分別

但呢對係假，真嗰對喺大陸

其實係幾時換對假野落黎？會唔會係中共做左手腳？

唔係沙士唔係禽流感
唔知會唔會係新嘅病毒

不嬲香港呢兩對都係仿製
1930s已經喺度

蘭州逾千人元旦到醫院排隊檢查布魯氏菌病

又有啦

噚晚果集光明頂, 陶傑都係講嚟緊場戰爭係海戰

獅子入棺。
破咗匯豐嘅風水陣？

占星區姐share出嚟：

同區姐講嘅時間點match晒

仲要咁耐

今年年尾有出路 算係咁啦 不過年中又開大波囉

又真係幾好睇 希望係咁啦 唔好放棄啊

兩宋之前卜鼠疫 話新春後另有疫情 睇來係sars

新春
可能仲有一波未出

如果真係2021已經脫到支，已經好撚好，先2,3年就做到

東漢末年群雄割據
唐朝末年藩鎮割據

中國繼鼠疫及新沙士後又爆肺結核疫情

屌屌屌 果頭9up完果頭有post

都唔知點解係現今社會仲會爆到肺結核疫情

唔改善衛生意識嘅後果

濫用抗生素

會唔會係人體實驗呀？

年尾至明年初聯軍到港

有follow開嘅師傅用八字睇都係今年年尾有好轉.
自己都有試睇,金木交戰,立夏開始打到癲,到年尾由黃到金催生水力主導局勢令政府匡正,化戰為順生.大意如此,詳細到時再睇.

希望一眾抗爭者安全, 安然渡過

兩年唔夠就可以逆轉之前22年嘅腐敗
算好快架啦

打到癲

死啦好驚班細佬有事

年中係全民不分藍黃抗爭
真係好想知係咩事可以和勇藍黃全面武裝

不過腦內閃過一個不安念頭, 可能係藍武裝打黃

又或者黃藍會聯軍呢
唔係未試過聯軍攻打屯門公園

可能係支共格硬廢左立法會，直接過黎搶錢或者癲到玩軍管，強行廢港元，搞到全部人一齊攬炒

一個獨裁政權癲起上黎咩都敢做

之前係咪話美帝踢爆選舉舞弊

廢垃圾會/搶錢/軍管都冇野
廢垃圾會 搶錢 廢佬應該支持（起碼2老好撚想）
前者想一國一制好撚耐 直頭覺得民主阻住國家發展 又起唔到屋
搶錢 佢地覺得進供係正確
軍管佢地都唔撚出街是撚蛋啦

反而冇生果金拎會比e3樣野大鍋d

以你呢個思路可以係社會福利改革
一係就唔用大白象包裝明搶錢

英法都撤橋黎料喇

E拉克？

係，會唔會打代理戰之後中共幫拖所以呢幾個月打完伊拉克就到中共

可能大陸去食花生睇下美國點打
點知比人打埋

呢樣難啲，始終出師無名唔得

唔難啦
封港口
之後話你行左入去咪炸鬼你

不過朋友話f117事件ver2 可能性仲高

睇漏咗句好重要既句子：Great Britain is in there

踏入2020年先嗰幾日成個形勢已經劇變 武漢病毒/轟炸伊朗 嚟緊重有台灣大選 祝各位好運

佢都講過喺2021前後會有一個外國主導香港嘅權力登場 好可能係英國喺美國嘅支持下接回香港 亦即係中國失去香港嘅時候

大家一定捱得到2020 大步擸過

好難想像就算平時單獨出現都係國際焦點嘅事由2019年下半年開始可以喺咁短時間內發生咁多 香港/貿易戰/間諜案/Trump彈劾/英國脱歐解散國會&大選/武漢/伊朗/台灣大選 etc.

瘟疫?

講咩

睇左前半
講左咩？

如果支那今年打仗(南海/台灣)，一定會搞鳩香港，充公財產之類，咁咪全民皆兵

咁樣大家覺得依半年可以點準備好？兌美金就一定，去外國燒下槍？

那有錢⋯⋯

其實唔奇
因為做緊其他野唔撚得閒理香港
又或者以經冇撚左注港軍

講到好似 愛爾蘭獨立戰爭 咁

支那香風水破局了

冇武裝咋唔係既話打緊啦

唔想再有任何一個手足受傷見倒字都好撚心up

-8-
撥亂反正在子月，
國賊收斂見曙光，
鵝群難見逐只走，
灰頭土臉不能留。

今日王志民被免職
會唔會證明到關帝聖君企喺我地呢邊？

唔通我哋係國賊咩

嗰時都唔知關帝企邊
喺政權眼中我地真係國賊
歷史始終係由勝利者寫嘅

好似失左蹤
其中一個出返黎但回po只打亂碼成個人唔同左咁

黃世澤講咗幾年，香港最終會走愛爾蘭獨立戰爭條路

唔知整呢個扶乩既會唔會整埋庚子年

其實呢啲嘢成功咗唔會周圍講，衰咗更加冇命講

我想知今次返送中事件會唔同個「來自田裏第一人」嘅聖人有關，如果同佢有關就正，可以見證到一個新嘅時代誕生。

但琴日果個唔係J師傅 係祖利安

呢一象會唔會係講緊肺炎死好撚多人，罪魁禍首係係呀xx搞到俾人暗殺咗

一時記錯名

兩個都有保留，區姐相對上冇太明顯立場，感覺上較可作為參考

又震
震央同上次都算幾近
香港附近好少有震得咁密

地震

短時間內咁震法，最怕係大震先兆

但e頭唔係地震帶

最新地震帶會係邊？

珠江口斷層

深圳斷層伸延入香港

其實係有斷層, 1918 年汕頭大地震都影響到香港

就咁睇震央其實唔算近斷層
見東方就咁講

好撚深⋯⋯

估唔到呢啲post都有得笑

2020 庚子賠款，就係＂支美貿易戰＂支那大敗簽＂喪權辱國＂貿易條約

2020 全年無停過

大大玩野WO

[亮劍] 中國推遲簽署貿易協議

咁上半年點

啱啱1月1日人行先降咗準

其實會唔會係支那其實已經無晒錢

阿爾克馬爾

其實睇佢3軍演習出得一隻垃圾去都feel到冇錢又冇油

佢依加仲要有咁多温疾爆緊，仲有無錢買或整疫苗個D野？如果唔係就全球真攬抄

不過我又會懷疑啲病毒本身就係支那自己放出嚟
咪話武漢有個乜嘢病毒研究所
諗住用嚟殺貧窮人口
咁咪唔怕唔夠嘢食分，無錢又唔怕佢哋會作反

然後獨佔晒疫苗畀自己人打

但係病毒唔係咁易控制到嘅嘢嚟
有疫苗都唔係100%防到
病毒會自己變種架嘛

上半年除咗POPO會9拉人之外都唔會同19年年尾太大分別
但會更加落力落嘢真係charge拉返嚟嘅人
入秋就見真章...

根本種種跡象都係話支共冇晒錢
而打仗係製造財富嘅其中一個方法

台灣人開始驚

高官全家喺外國，啲錢喺外國，點會驚

有無人預測下肺炎點收科

1979到而家四十幾年都係得9次，而家一個月就兩次

震得代表麥？

推背圖
第四十六象

上次震，蘋果搵堪虞學家講就話「五黃位不應有震動，在西南位發生地震，代表女性當權者有機會失勢，健康亦有機會出現問題。」他也警惕政府，必須提防瘟疫。

萬人不死，一人難逃

咁大鍋

太歲星臨北面 料有古怪傳染病

堪輿學家雲文子指出，在奇門遁甲卦象呈現「白虎」逢「傷門」臨「戊加戊」的格局，帶有地殼衝擊的意思，反映香港在己亥年豬年的最後一個月，出現地震等罕有的自然環境景象。她形容卦象就如一個預示，代表香港不穩定的運勢將會持續至鼠年，特別在二及三月或出現一些具殺傷力的病毒及疫症，導致人心惶惶。

堪輿學家周漢明指出，豬年的兩顆「病符星」分別位於東北及西南位，特首的禮賓府方向正是坐東北向西南，此舉令香港陷入動盪不安，「影響到香港人個個都唔掂」！周又指出本月底踏入鼠年，鼠年太歲星為「祿存星」，此星位於北面，而內地位於香港的北面，預計北方將有「古靈精怪的傳染病」或人事變更，易有社會動盪。

六月運勢最差 隨時有大型抗爭

在鼠年流年預測方面，周預計農曆正月大致平平穩穩，惟踏入農曆二月就會出現動亂抗爭，而農曆五月，即西曆六月六日起為鼠年的「破月」，代表運勢最差的月份，屆時本港隨時出現嚴重的大型抗爭，「到時社會動亂不安、各行各業生意難做、港人生活都不能安安樂樂」！

其實傳染病真係唔駛佢算
而家已經有幾種喺支那鍊緊蠱

屌呢啲我使撚佢預測咩轉行做時事評論啦

今次單疫症令我諗起地母經句「人民多暴卒」

詳細d

睇丘口話香港好多人會中招, 但唔會好似沙士咁咁多人死

唔明

搵下今年既地母經睇 句句都好黑暗

暴卒意思係突然間死咗

中共魔人已滲透全世界各地

612一周年

6,7月學生又放暑假,咁局勢升溫好正常

唔會無，只係唔知到時一蚊美金換幾多港幣

即係柒鵝會收皮

六月唔出奇，啱啱好反送中一週年

地陷好似係西九？

之前灣仔對出都試過

所以我地要戴口罩
Ps好多無腦藍絲都唔肯戴，話係陰謀

跟大陸標準做嘢, 偷工減料, 好似今日大陸咁10條街一齊下陷都係遲早嘅事

中東真係想開戰

估唔到踏入2020年局勢轉變得咁快

推背圖唔只代表香港嘅

香港都幾十人,大陸隨時已經過萬人中咗但唔撚報啦

咁姐係海戰可能唔係大陸打

中共而家打算推好多公司黎香港二度上市，為左抽水返去資助其他民企，因為始終中共唔可以直接出手打救佢地，而銀行又缺水，香港會慘被抽乾水為止。
其實而家D香港入面所謂外資，公司入面已經唔多外國人，請埋晒D支那狗，佢地出既投資報告好偏頗垃圾支那企業，佢地已經企埋支那國果邊，為抽乾香港推波助瀾，希望香港人真心醒悟，唔好再買支那股，唔好再抽呢D二度上市股。

死咗都未必報

傳染病、塌樓、地震
支那壞消息一浪接一浪

成個世界動盪咁嘅感覺

今日個月突別光咁
有冇特別意思？

其實個肺炎會維持幾耐

以而家全世界都布滿支那人既傳播速度，應該會耐過沙士，新年後d支那人返完大陸再去返世界各地，無返三幾年都攪唔掂

中共作孽咁多，唔洗還咩

究竟今年會有咩世界大事發生

當年沙士未有自由行都搞到香港雞毛鴨血，今時今日班撚樣有錢周圍去，分分鐘播毒播到去南極都得呀
尤其係佢哋毫冇道德觀念同衛生意識，只要有一條友帶病毒上機就足以為外國帶黎幾百個感染者，再擴散開去肯定幾何級數咁上，佢哋仲要好興隨地吐痰
而家望就望隻病毒係唔能夠人傳人啦，唔係就等支那送大禮俾全世界

我屋企個廢老都係，咳到仆街吐到成個馬筒附近都係綠色痰都唔去睇醫生

聽日就開始動物大遷徙

甘浩望神父政總外靜坐21天 抗議人大釋法21周年 續爭港人內地子女居留權

睇到呢篇野，會唔會因為呢件事而搞到全民勇武呢？而家個戇鳩正苦同支那國乜撚都做得出，如果為咗加速溝淡香港人，黎多個人大釋法推翻當年決定，香港就會一野多成百萬難民

咁撚恐怖
巴打你保重身體呀

要令到本身喺香港嘅藍屍同新移民都反，呢單似乎未夠力喎

藍屍應該會反，話哂對本身利益有影響，有份交稅嗰班變相養多百萬廢人喎，除非佢本身屋企有人喺支那等住落嚟啦
同埋支那人好撚自私，全家落咗嚟嗰啲仲點會理喺支那班人，多隻香爐多隻鬼，一陣搞到佢哋而家啲福利少咗嘅話，佢哋反得最大聲添呀

其實中國由古至今
都係度遺害緊亞洲其他地區
韓國霧霾又因為佢
亞洲爆發沙士又因為佢
仲有其他等等

呢件事唔係未發生，但係感覺上會嘈嘅都係黃，除非湧落嚟嘅人口多到令香港即刻爆煲，否則佢哋班人都只係抱住唔搞著我就當唔知嘅心態就算

我已去睇醫生，無事

我老豆都係
咳咗成兩年都唔睇醫生
嗌佢睇中醫又唔睇
唔知係咪啲奶共廢老通病

有無人算過星期六台灣大選蔡英文贏唔贏到
今日見到韓國瑜造勢有啲擔憂

有機會贏唔到

淺藍如果今次全部回歸, 韓最少有 650-700 萬票

聽晚到英文香格大道搞
到時可能可以睇到咩情況

其實仲有時間
美國做緊野 仲未定局
起碼頂左一波先

台幾多人口？

選民人數 1930萬

2016年1230 萬人，66%投票率
如果今年上到7成就有1350萬人投票

聽台灣frd講條魚柒到有好多淺藍都投唔落手

我識嗰啲台灣佬而家都好矛盾唔知投邊個好，菜英文响政界商界有幾廢係有目共睹，但台灣總統傳統上一直都係連任做多一屆，另一方面雖然投條7魚有得奶共發大財，但又慊氣佢無學識好易7出國際舞台，結論佢哋都未決定投邊個。

利申：佢哋大多數都係新北人

會唔會轉投宋楚瑜？

以班蝗嘅心態同性格，如果話佢哋有香港居留權肯定第一時間衝落嚟
一下子多成百萬人諗起都覺得恐怖，甘浩望條耶撚都痴撚線

通常射俾佢或者投白票

工作需要間唔時會同新移民接觸，有時都會問佢哋點解香港居住環境咁差都要落嚟，佢哋都話為咗下一代，教育好啲，英文好啲可以同國際接軌。

唔係漂白，但其實有唔少新移民都受過大陸官場嗰套作風迫害，例如唔俾紅包老師你個仔/女考試就唔會高分，亦都有新移民自食其力打工供到個仔女大學畢業，甚至做泛民區議員嘅義工團隊都有。當然同時都有好多蝗真係嚟搶資源/生人霸死地咁係咁生

理論上泛民套吸納新移民理論係錯唔晒，但係未灌輸到香港價值觀已經俾親共派用無限資源拉攏

非正式統計，以上所講一班比較正常嘅新移民都係廣東人嚟，外省嗰堆唔好話我哋，連佢哋都憎，特別係湖南/福建人更加令人討厭，如果你話有一千幾百萬大陸人湧嚟香港而令到本地班藍屍都反的話，可能真係呢堆低端外省人口

有親戚都係新移民
佢哋係唔妥支那個種文化
但都係票投建制

咁文化始終有唔同
雖然越嚟越支化
可能你親戚覺得建制有俾著數佢咪投囉
有時啲人好現實嘅

其實好多譚仔口音阿姐屌狗

(亮劍) 印尼向納土納群島派出軍艦戰機 中国重申願意合作化解分歧

之前話推背圖海戰
會唔會e 單？

或者係對強權嘅恐懼，睇過讓子彈飛就知

新移民理應更加清楚支共嘅害處，所以清醒嗰班會屌得更大聲，奈何清醒有理智嘅人太少，100個都唔知有冇一個

幫手台灣d fd海格大道算唔算多人

如果韓國瑜選到呀中華民國5月20號前就會滅亡

推背圖生我者猴死我雕係亡於菜英文.

有啲嘢整定，香港呢邊只能盡力

可唔可以解釋下

一戰二戰都冇

年頭台灣死咗總參謀上年有間台灣好出名嘅廟南鯤鯓抽國運籤抽唔到，依一家廟曾經預言蔡英文當選嗰一年嘅纖文好似叫武則天坐天，所以咁多跡象嚟睇.可能暗示.蔡英文可能選唔到，而且會亡國

佢哋好憎香港人，就算知道真相，都寧願繼續受共匪支配，魚旦論

會唔會似美國大選咁
個個都以為希拉莉會贏
點知侵侵贏咗

希望唔準啦
好緊張呀

但武則天好似唔係亡國者wo....
佢唔係比人迫宮最後死爽咩

巴打回錯？

不過就咁睇武則天坐天詩文都係講16年發生嘅事，始終抽國運籤年年唔同。年初抽唔到國運籤、總參謀長死，好難話係暗示蔡英文選到或者選唔到。不過都要有落選嘅心理準備。

現實啲講我哋做到嘅，只係俾台灣人知一國兩制結果如何，再執著九二共識有咩下場。若果台灣真係滅亡，輔車相依唇亡齒寒，香港恐怕更為昏暗。

推冀圖耐家應該係行到41象喎
點會返轉頭？

生我者猴死我雕
唔可以解作中華民國由「猴猻」孫中山成立
亡於「鵰」馬英九
古代人覺得政權係一族人去傳承
而且應該對民主冇 Concept
國民黨就係一族人
係中華民國開國「家族」
意味著國民黨自馬英九後拎唔到執政權？

一般黎講係馬英九，意味住國民冇翻身之日，但另一面睇，會唔會係台灣亡於蔡英文呢？

留名學野

另一面點睇係蔡英文？

錯 係亡於馬英九

亂咁解

點解鵰係馬英9？

英 = 鷹

生我者猴死我雕

生我者猴=孫中山建立民國
死我鵰=美國(白頭鷹)承認台灣為獨立國家，結束中華民國在台灣呢個稱呼。民國結束台灣國誕生。

咁小英都係鷹wo

木子：李登輝
冰霜渙：渙者，散開之意，陳水扁原名陳水遍，佢老竇搞錯個字，所以叫做陳水扁；陳水扁曾為國民黨員

即係話李登輝、陳水扁、馬英九都係國民黨員
用返古代人角度，政權一定係家族維持
如果國民黨係一個家族
咁即代表馬英九係國民黨最後一位總統
當年服貿協議直情係賣台
又或者係蔡英文終止了國民黨嘅政權

但我諗唔代表今次韓國瑜冇機會贏
又或者國民黨以後冇機會登上總統寶座
只不過係現在嘅國民黨已經唔係從前的國民黨
而家嘅國民黨居然同中共走在一齊

我覺得推背圖而家行到去第41象
上土下日 Match 晒鼠年個 地火明夷

頭盔：鳩估

一黎鵰未必真係照字面解
二黎就算係 睇行為點都係馬英九條奶共狗為利益搞死台灣多過蔡 蔡英文擁護自由民主呢個價值唔會做錯

如果係咁, 中共應該呢幾年內收皮咁滯..

呢個post都講左好多次
呢幾年唔死都廢哂咁濟

多角度睇都出同一結論, 睇黎應該無錯ga la

Rthk 報導內地專家指出WARS 有人傳人跡象

支爆都講咗好多年

如果放棄中華民國國號係咪代號佢地放棄咗反攻大陸
無記錯佢地叫大陸做淪陷區同埋佢哋行政規劃有福建省

反攻來做乜？
對住班支那人好嘔血

係大中華膠先會諗反攻。

大好河山俾條紅龍攪到污煙瘴氣。由佢地鎖國自閉內戰消滅咁大部份半獸人先係對人類文明發展既貢獻

睇黎小英勝左

但金門真係垃圾地方⋯⋯

福建省得金門縣同連江縣

一二三四我睇過一個講法係指中華民國有11 個總統， 參考番推背圖唐朝既類似說法。
即係English 係最後一個總統。

點解一二三四係指11個

Sor﹐都係冇野了，
睇番個講法好似有啲牽強

一二三四：唔知佢想講咩 /，但加埋係十，雙十？
無土有主：帝制推翻，皇帝再唔係國土嘅主人
小小天罡：國會？罡有中央嘅意思，國會比皇宮細好多
垂拱而治：即無為而治

三個細路傳波：政黨輪替

台灣民主政制，人民一人一票，政策要國會通過，所以政權以古人標準係垂拱而治

頭盔：鳩估

大金人好似有解呢象

以前講係講經濟
而家係講亡黨

蔡英文大勝令人鼓舞

另一方面大陸又吹武統風
今次會唔會打呢?

挑夠話2020年武統台灣
2020年上海取代倫敦
唔知幾多年前就已經取代香港

根本9up唔洗本

支那而家統個閪咩，內憂外患，想洗橫手扇動伊朗又搵著個豬隊友，而家除非有外星人介入，唔係神仙都難救

E朗單野
土共根本玩9自己

果邊美帝勁快收左科
又派小量兵去睇場
以色列同佢玩就算

E家美帝報復
印尼出兵搞南海 台灣小英又勝左
貿易協議又推遲

正常啦
美帝話炸就炸
仲要話埋比你聽點殺⋯⋯
攻心攻到好恐怖⋯⋯

但廢佬仲覺得 美帝咪又係得個吹字e朗都唔敢打邊會打土共

養個皇帝好過自己做皇帝
所以我覺得美帝唔會想佢死

咁近支那，一路都被同化，好正常

我覺得佢係想迫到佢俾人民推翻

impossible
中國人到死一刻都唔識反抗

無糧+天災人禍一齊嚟個陣就會
睇中國歷史，次次都係皇帝廢，奸臣當道，有旱災/蝗禍/水災etc 啲人無野食就開始反
係唔知依家呢一代中國人有無能力聚到反共嘅人啫

農民起義非革命

「但是，現在已經很難出現民不聊生，至少不會出現大規模的民不聊生，最重要的是，當年百姓揭竿而起，即便不能推翻暴政，也可以動搖其根基，從而有天命義士取而代之。但現在，百姓與官府掌握的力量差距越來越大，百姓赫然發現，現在即便揭竿而起，也不會有多少人響應，即便響應，也無法動搖官府的根基。換言之，百姓已然知道，自己失去了約束官員的力量！現在的官員，不要說敬畏百姓，甚至不把百姓當人看。」方運道。

其實唔係冇反抗
E幾年都好多單
烏"勘"村 玩到想炸左條村
武漢 最後玩到出動裝甲車
廣東 出唔到社保 同火葬場
北京定上海 玩爆左P2P嘈過幾次

每次都係比土共武力打底左

以而家科技來講反抗無以前咁易
以前人多就贏機會都大d
而家又波音炮又坦克
1個城鎮半日搞點
除非軍變啦

軍方:
上面既諗住搵夠就走
下面既都比人洗哂腦

唉 都唔知點解會有大陸E個咁撚垃圾既國家係世界到

最起碼我覺得我果班ON9親戚就算間廠比大大食撚埋都唔識反抗就是了
對佢地黎講 土共既恐怖收經入哂骨
我諗佢地可能令願PVP 食人都未必敢反上面

但反而村裝果D真係當命一條同佢打

支那人無道德底線，眼中只有錢，無錢無得食一定遇佛殺佛

如果印尼都唔敢打又點敢打台灣

台灣軍力全球排第十
印尼唔知排到邊⋯
仲要美帝係日本30分鐘機程落到台灣快過去印尼

要打爛台灣易 要佔領台灣真係天方夜譚
等台灣換哂軍備大陸想打都都仲難

199X年已經話2000年取代香港

幾億人同時反抗
蟻多摟死象

兩宋遺風估今年年尾香港可能可同中央分庭抗禮：

佢前幾次判斷局勢都幾準
18年按皇極經世以斷事2020，都可以參考下：

如果再配合某幾位占星師咁睇，今年或有機會用事於香港，甚至台灣
前者機會大啲
始終都只係斷事，大家睇睇無妨，不宜盡信，但都要有兩手準備。

佢真係好神 18年估到台灣大選冇事 嗰時仲未爆香港
根據佢估算 支那會分裂 同有糧食危機

唔好𠱁我啦
我會信同好期待

大紀元啲文氹得人咁開心

但係而家唔似有大量覓食的流氓

咁睇黎香港都會極度兇險

計農曆年, 春運之後

咁完左新年都係2月既事
仲係年頭既

我覺得中華民國係亡於馬英九，由蔡英文執政已經開始咗台灣伺機獨立既過渡期

真係戰爭既話，台軍應該係會攻陷支那

稱雄東土日己終 物歸原主非奇事
紅花開盡白花開

上面啲消息好多都撳低晒

頭先係咪地震？？？

有人feel到又有地震 代表d咩

應驗批垃圾新銀紙畫像

過完年(甚至正月)應該先開始慢慢浮現我估
過年前要做一個百業興旺嘅表象，應該會粉飾太平

快D 武統台灣
急不及待想玩玩

油塘單嘢 算唔算真相逐漸浮現

好sad
雖然明知有呢啲事
但係睇到咁殘忍嘅場面都真係好唔開心

可能好多廠捱唔住
新年後返到去得返間吉廠老細唔見人
想搵人賠都賠唔到

好難捱
仲要忍幾耐先清算到班狗官

唉 明知有依啲事 但親眼睇到個心真係好難過

[Breaking News]中共解放軍/親衛隊兵變?

話說原來琴晚有單咁既新聞
各位點睇？

睇comments 太多圖廢事貼

好撚深 睇唔多明除左大家都睇到會仆街之外⋯

7婆XD

source: 品蔥

唔係咁痴線掛

轉江靜川

【2020庚子年《皇極經世》預測推算】
2020庚子年，為金鼠年，納音五行為「壁上土」，按《皇極經世》推算其值年卦為「地火明夷」。所謂「明」，解作為光明、照亮的意思。「夷」為平，引申為剷除，或者是消失不見。
「地火明夷」卦，卦象「坤」上「離」下，坤為地、離為日，卦象為明在地中，光明藏在地底下，代表日落地中，陽氣被陰氣所損傷，君子被小人重傷，為光明隕落，黑暗當道，光明被蓋儘之義。因此「明夷」就是代表世界黑暗、災難、飢荒的一卦，主大凶之象，喻示著今年天災人禍，環境艱困。而且「離」也可以象徵聰明、智慧、才能，「坤」為群眾。那麼「明夷」就是聰明、智慧、美麗都被埋沒在群眾裡，正是一個是非不分，沒有道理的世界。
既然天下黑暗而大亂，有才能者會受到剷除，所以得「明夷」卦，不用考慮是否可以亨通發達，反而應該想著如何逃難、明哲保身。生存才是「明夷」卦的第一要務！
按卦象預測今年變化甚大，宜守不宜攻，忌投機冒險，踏實穩守得以亨通，方可致福。今年社會環境及經濟政局雖然困難，但卻是黎明前的黑暗，宜「韜光養晦」等待黎明的來臨。
「明夷」卦在《周易》的典故是「周朝滅商」，最後是紂王身死國滅，可預言2020年世界將會有領導階級的政府官員被(貶)問責下台，並及亡于此年。
因2020年亦會受到2019「天雷無妄」卦的影響。2019年「無妄」四爻辭：「可貞，无咎」。很明確勸戒人們，需保持正道，勿生妄念，安守本分，不虛妄，則可致福。但有人不能保持正道，因霸權主義心態生妄念，激起世界霸權的爭奪戰，帶來國際局勢動蕩，引發經濟進入蕭條，意昧本年亦會延續2019年事件的餘波，甚至邁向另一波的動蕩高潮，全球經濟將會受到巨大衝擊，從而進入而衰退，所以2020年需有經濟寒冬的因應準備。
今年香港的政局，雖然會因世界政治因素而帶來不穩定及激烈的動盪，但最終亦會「物極必反」，因為當步入2021年，其《皇極經世》為「山火賁」卦，象曰：「君子以明庶政，无敢折獄」。其卦象解作以文明治理國政，減少其刑罰。這是一支文明卦，是用文明來進行規範，使人們的行為有秩序焉。
正因為2020年處於「地火明夷」卦之六四爻。爻辭曰：「入于左腹，獲明夷之心，于出門庭」。明夷卦的黑暗，主因在上卦的昏庸，正是小人當道，表示造成黑暗的禍源不能只從表面上看，而是需要深入窺伺了解狀況，才能得知造成黑暗的內幕而克其勝。
最後，要應付「明夷」險惡的環境，需「韜光養晦」，「隱忍行志」，不宜輕舉妄動，不可與形勢互相違逆，同時還需心存光明，把持自己的信念與原則，定心觀其變，去等待那道黎明前的曙光，方合道也。

如果好似兩宋遺風同占星區姐咁講支共今年會大獲
今年世界大事除左簽貿協、台灣美國大選，東京奧運會唔會都有關係？如果有又會點樣拉去支共度呢？
光明會都有張類似嘅咭，但佢哋啲咭又唔係話100%中

利申乜都唔識純9up

今年皇極經世卦象，同推背圖41象好相似
谶句，陰陽反背 上土下日，同地火明夷卦可解作光明藏於地下。處於黑暗局勢之中，這象透露左個時間係九十九年成大錯 ，應該係1921建黨年+99=即今年，世事就是咁巧合!!!!!!!

第四十一象 甲辰
讖曰
天地晦盲 草木蕃殖
陰陽反背 上土下日
頌曰
帽兒須戴血無頭
手弄乾坤何日休
九十九年成大錯
稱王只合在秦州

而家武漢肺炎單野實質都未知咩情況，可能已經好嚴重？你知大陸最輕隱瞞。歷史話我地聽，朝代滅亡多數有溫疫開頭

有冇資料睇
大陸呢排有行雷？

台灣北部同宜昌都有行雷

唔通係台海戰爭同三峽

但都有人解釋係1949 + 99

臨近2020年，那句【九十九年成大錯】，解讀的人也多了起來。關鍵在於九十九年，從哪一年開始算？

我不是《推背圖》的專家，但我覺得應該從1921年開始算。因為1921年是中共正式建黨的年份，而這個邪教從一開始就是錯的，而並非是1949年竊取政權後才錯。若從1949年開始算，難道前28年沒錯？

且看明年。

轉品蔥，我覺得解釋得幾合理

帽兒須戴血無頭 手弄乾坤何日休

九十九年成大錯 稱王只合在秦州

头两句指大大打击异己，贪官帽戴上血流成河，大大手弄乾坤定于一尊而且没有停止作死的迹象。后两句，建党九十九周年也就是明年，大大终于做了大死，攻台还是被政变了就不清楚了，但是大大命是硬的，跑回自己陕西老家割据一方，继续折腾中国人。

聽丘品聽到想喊

潘小姐：我仲好鐘意你

嗰個潘小姐？

陳同佳殺左果個

佢點解講到？

唔知
可能恨同愛既問題掛

有興趣去聽下

有無link/keyword ?

應該係呢個

聽緊
好勁，帶返佢返嚟香港
真係要搵陳同佳呢啲仆街報仇（仲有林鄭）

k 11 musea 單跳樓 唔知有無內情

之前劉仲敬既分析

國師同祖利安

同意

問米請返上來?
想聽返

聽返琴晚果集丘品
上面有link

唔係問米
而係係通靈c身邊

打爛簡直易過借火，士但㩒個制射堆彈過去就搞掂（射得中既話），但咁做完全冇意思

其實未必架
飽和攻擊對台灣黎講
未必有用
好似睇過資料台灣防空能力係差個美國
但個密度高過美國

而家紅2同紅3飛彈都出左新ver 2隻射程都update 左1倍
紅2 有1000打到大陸近岸基地
紅3有400 但命中高
多左反制手段

台灣頂左一波 美帝就到
除非核平唔係冇得打

女人感性上頭，就係咁！
仲居然愛上一個殺左你既人既

你睇左先講

推背圖個順序好似被人整亂過

只怕一打
支那會露底

一定露

大陸有個講法
真打只可能打一個月
根本唔夠重油

但真係唔知真定假

(我好似離哂題XD

睇完
抽牌嗰下自己都毛管戙

可能一般人都會覺得慘
但我欣賞有人可以咁大愛
只可以講一句，可惜

會唔會帽佢都係單方面證供

抽牌果下 師父有一眼既感覺
唔撚係掛

準備聽j師父同祖利安
希望今日歡樂d

蔡英文已經開左聲話台灣已經係獨立國家

又有勇武手足比狗拉左

喺邊度有得聽？

丘品fb
可以完左聽返
今晚就完

槍聲單野可能係練把

話肯定嗰啲地方係用嚟困住手足，同做啲唔見得光嘅事

屌佢老母

第三者就一定流架啦
就咁聽都覺得畫蛇添足

條片潘小姐話成件事唔係報導咁

咁係點?

陳仆街冇張真相講出黎
我地聽既版本都只有佢一個人講
冇其他資料
或者有啦 但果期我地根本冇人得閒留意

其實有樣野諗唔明
如果之前話農物失收
咁e家同美帝買咁多農產品
冇理由因為咁而死好多人

哪有錢，你老母.jpg

唔會咁7一開波就買唔起掛
之前話夏季既事咋wo

買唔起係時間問題

BBC:
根據協議，中國承諾在2020-2021年兩年時間裏大量進口美國商品與服務，總額為2000億美元，其中近500億為農產品，另還包括能源、製造業產品。

在貿易戰之前，中國每年進口1300億美元的美國產品、560億的服務。貿易協議中的承諾意味著，中國繼續需要將往年的進口量大幅提高。

明明都用唔到咁多但監生要買,又唔俾印銀紙,錢從何來
隨時真係乞兒咁年年喺香港度拎返個差額填數

唔係好明
如果之前已經買緊1300 + 560

而家加到2000，都唔算好多？

經濟學者：中國可向大眾收取消費稅抵銷貿易戰影響

成真就爽

買完都要真係有用先得架
中國人真係要食咁多大豆?
仲未計你夾硬將貨品流入大陸嘅市場,對內銷行業會有咩影響
字面上都已經平唔到條數,實際上嘅偏差可能仲大

出郭台銘的話,小英可能已經輸咗
但我又覺得就係睇中韓國瑜同小英咁壁壘分明,贏唔到都可以達致分化
但班韓粉宜家好似瞓醒咗咁收哂皮....

咁真係有分化到...?

反送中先定郭台銘話唔選先
唔記得左
我係記得果時國民黨係炒撚哂車

貴國一定會在金融開放以前悔約，越過這一步就回不去了。越過這一步，各地政企就要變成不同國際金融集團的附庸。公教人員薪水和骨幹企業就業，三天兩天需要洋人救急。人民幣解體，央行癱瘓。地方債券美元化，在黑市交易中驅逐人民幣。最後，大部分資產以二三折價格典賣給國際資本優化重組。產業鏈崩潰

咪撚講到支共好似神算子咁啦屌人唔笑狗都吠, 同捉緊一盤很大既棋有咩分別

根本支共個track record 柒到仆街, 明明每一步都行錯, 但就庸人自擾咁覺得佢玩緊暗黑兵法一路走來貿易戰, 國際關係, 香港, 台灣, 有邊一步係行啱過既

謹慎唔係壞事
就算對手真係豬西都唔值得輕敵

⋯⋯
係到e個post吹就唔係講緊e d殺啦⋯⋯
比鬼搞果d呀⋯⋯

其實大豆嗰啲係用嚟做飼料多㗎...
唔係人食
簽咗約又唔代表會俾到錢買, 買完又唔代表夠分
分咗又唔代表去到啲豬呀牛呀嗰度
又唔代表可以去到啲大陸人個肚度

等大饑荒啦

俾你知道你仲可以喺度留言咩...

仲有口蹄、豬瘟、肺炎、鼠疫嘅因素
話唔定買咗啲大豆最後擺喺度發霉

農作物失收同死得人多可能都係因為天災？例如三峽崩堤
同埋支爆嘅話冇錢找數又何來農產品

可以唔駛食草，食大豆啦

兩宋遺風：

第一階段協議內容很多很專業，逐條解讀需要專業人士來進行，我只能談個大概：
協議有利於中國，不利於中共。若嚴格執行，最終會導致中共亡黨、中國新生。
中共若肯放權而利中國，從戰後至六四，至少有四次重大機會，但沒有。所以協議不會被嚴格執行，雙方不久會再戰。
所以我一直說不影響大勢。

美國敵人由頭到尾都係中共，而不是中國，解放中國就係想繼續做生意，KO對佢有威脅嘅政權。
培育新嘅政權整治中國，不過管理班中國生蕃，唉......

唔知匪國龍脈係崃被破，但香港龍脈就好大機會已被匪國破了

講真不嬲都唔預佢簽完會跟
中共不嬲唔講口齒

破唔到
佢個蛇陣係想吸走香港啲氣 (高鐵)
但點知自己受唔到

早排開始反送中咪西九地陷

我唔信美國唔出手

呢啲都係習小學雞獨裁既結果

希望你啱
「心經簡林」真心邪門，就算唔信風水，都覺得好陰森恐怖。

點解匪貢會信埋啲咁低能無嘅嘢？香港vs大六，點可能係零和遊戲啊？真相係→ → → →

「此消彼不長」啊！

一命二運三風水
想用風水改命運
算吧啦
你睇而家大陸咁就知

幾個鳩推嘅推論
之前有人「預言」3月某啲高官下台，然後一兩個星期之前葉劉問究竟人權法案會點制裁，考慮到Solomon Yue早前提到有將鄧炳強擺埋入list，再加上頭先睇到話呼籲成立香港法庭，可否理解成，假若唔想被制裁就俾美國入境做獨立調查。(而且考慮到斬殺咗Soleimani之後放風話適用於中俄)
尤其見到支共愈嚟愈急想解決件事
但一如以往，唔排除只係吹水

所羅門王身後一定有步棋
但係麥真係唔知

所羅門感覺就係代接美帝帶風而出現既人

講開 Solomon Yue
YouTube 有佢早幾年出度共和黨全國大會嘅片
仲可以有單獨發言機會
葉劉連呢啲Research 都唔做下就話人地係茄呢啡
佢而家先60歲
有排玩

始終作一開始果時冇人識Twitter 5千人到
又冇藍tickets

推

借位
[2020主線任務] 用人權法為武器爭取普選立法會+輸打贏要戰術

出嚟啦，出嚟啦

Twitter需要你！

TG：Twitter文宣組
Link：@twitter4HK

出門之前 rt like reply
Twitter組24小時keep住更新
㩒入👉
然後打 /task 攞任務

不嬲都凡事唔好太盡香港本來就係風水寶地,大型天災通常唔會發生,打仗都係得日本二戰咁滯,更重要係,呢度似係同大陸八字不合,發跡全靠國難

點解大陸要整d風水陣搞衰香港?
大陸唔想喺香港cap水起大白象工程嫁咩?搞衰香港有咩好處?

搞衰香港令香港必須依附佢地？咁佢地就可以用香港用到盡？

你都識講啦，要香港啲錢，要香港個朵/牌頭，唔係要現有香港嘅人/文化呀 (兩樣對共產黨都係威脅)。插白黨，留島不留人，夠清楚未？

香港繼續好落去，只會彰顯得大陸嗰套制度無能/封閉/過時。所以如果大陸仆街，香港就要出現比大陸仆街10倍嘅畫面 Compri?

但係搞衰香港 香港就愈來愈小錢 外資都小

佢地當初諗住上海真係得唔洗要香港呀ma

早幾年上海條數係堅靚之後唔知做麥死左
佢到早一兩年都仲諗住2020收到台灣洗撚要香港咩

結果出撚哂事

其實可以做到共和黨黨務既member 係好叻

最近好多中概股會返香港，因為之後會有金融戰
美國一定會對付香港，將中共既美元供應切斷

可唔可以唔好再用收返同回歸一樣都係統戰用語

我就梗係用佔領啦
但野用既角度係大陸
你就放我啦

反送中先，郭台銘唔選為後

當時個情況係韓國瑜由中聯辦返台灣，國民黨襯佢搭飛機睇唔到，就公佈推郭台銘出黎選，之後電話民調，問選民會支持國民黨嘅韓國瑜定郭台銘做總統，結果一面倒支持韓國瑜，因為咁，郭台銘冇得選

後來郭台銘退黨，話會聯同柯p選總統，點知一個屈尾十最後一秒單方面話唔選，搞到柯p冇時間搵新拍檔遞唔切參選申請，跣到柯p 攤攤腰

鄙人就覺得當時郭台銘唔係收咗支那錢，就係同美帝傾過計架嘞，無其他選項

似同美帝
之前話美帝到起廠
侵侵落埋去做動工*移*式
但到e家都未動工
似走數
但美帝冇屌9佢

中國核融合反應器「人造太陽」2020 年啟用，將突破攝氏 2 億度高溫

仆街⋯
會唔會唔撚係三狹水霸而係e舊野爆炸⋯

好鍾意睇兩宋遺風講野
佢真係咩都識

Same 幾有興趣知佢係咩人

佢icon係耶路撒冷王

慶豐八年，鶴赴美，署《華府條約》。或謂之喪權辱國。鶴曰：“喪權固然，辱國則非。百姓得利，何辱之有？辱趙而已。雖然，吾知李少荃事。”

既返，上召之，不樂。鶴曰：“陛下當效勾踐。”上怒：“朕貴族，豈可勾賤？此約已往，朕當廢之。”

鶴出而悲戚：“吾非李少荃。”人莫知其意。

《赤書 · 劉鶴列傳》

習豬頭好快會毀約

係就快啦
唉
雖知要等 但日日都冇麥好新聞真係

毁約就預咗架啦

三國演義羅貫中一早有講
天下分久必合 合久必分

好多年已經傳中共知道2022-2024 氣數已盡
香港好大機會變臨時政府基地
而中共相續命 所以將輸血管直插香港

正所謂破人龍脈 必定結下不解之緣
所以香港人會忿起反抗

而家睇下中共硬道理破香港功
定人算不如天算

我相信中國作業太深 必遭天遣

所以突然西南地震唔係冇原因

五年前都傳緊689三月下台
下台呢啲真係無謂信
中共大佬係一個死要面嘅小學生
就算輸到萬劫不復都唔會有人下台

斷三峽

仲有幾年命⋯

震親都係新疆
幾時唐山
最好波及北京

今年對支那嚟講應該唔會係好年
係一個轉捩點

咩係臨時政府基地

支共倒咗台 自會有人成立臨時政府？

一定，權力係唔會有空窗期

家與官方數字差距太大，當局為何不回應？新確診患者猛增，真相壓不住了？劉伯溫的預言景象有多可怕？一文全看懂武漢肺炎疫情【新聞看點】（2020/01/18

-湖北武漢#衛生健康委員會 今天（1月18日）凌晨發布公告，新增17例#新型冠狀病毒 (2019-nCoV)感染的#肺炎 患者。通報稱截至目前，武漢累計報告確診的肺炎病患62例。已經治癒出院的19例，重症8例，死亡2例。其餘患者病情穩定，在定點醫療機構接受隔離治療。
不過在其他國家和地方陸續發現了這種病例，除了泰國和日本發現3例患者外，新加坡今天也發現了一起疑似病例，這些患者都與武漢有關。而且網絡爆料的情況相當可怕，不僅武漢同濟醫院發熱門診患者爆滿，而且有主治醫師疑似被感染了病毒。
就在外界質疑中共又在隱瞞真相的時候，英國科學家今天更是爆出驚人的消息，截止到1月12日，僅在武漢市感染肺炎的實際病例，共計有1723人。而且這種病毒很可能已經在人與人之間傳播。

大紀元

我最近開始睇，真心唔錯！
係幾logic

有新批言未？

有說中美貿易協議會加深歐美矛盾，其實不然。

中美勝負未分時，中可聯歐抗美，或可加深他們的矛盾。現在中已獻降表，美歐反而容易達成一致。

當獅子重傷野牛並割走一塊肉時，旁邊的豹子雖然對獅子割得太多表示不滿，但接下來它是會和獅子去搶肉，還是趁野牛傷重倒地時，也上去割一塊肉？

如此簡單。

水庫誘發地震，係科學嘢來的。

地界各地都有過呢d案例。

英德：點解美國反華為

突然諗起英法聯軍就係因為 清毀約，所以佢地先再打上去

我指香港西南地震

新疆又地震

大家出街記得帶口罩

話口未完殺到黎，兩日新增百幾宗，北京深圳都有
竟然冇話造謠，睇嚟仆晒街

英德有共碟

英國我都係覺得佢跳緊舞

德國解決唔到個肥派都係哂撚氣

希望德國大選可以踼走對方

肥婆話唔埋有用支那啲人體器官

肥婆好似一定要落佢夠哂任期

搞清楚先,德國係議會制,某程度上Prime minister可以無限聯任 (個黨一直係最大/組到聯合政府,而果個人又成功不停聯任黨魁), 只係肥婆上次知道開始累到個黨輸,所以早兩年話唔再競逐聯任,但係德國除非提前大選,唔係就要等到出年年尾

仲要出年年尾
分分鐵今年都終嫣

兩宋：
關於貿易戰和中國的未來，我一口氣全說了吧：這次會簽，然後耍賴，然後關門吃草，小概率成為巨朝鮮，如此中共能延命一二十年；大概率關門失敗，中共崩盤，邊疆獨立，漢地紛爭。中共臨死前很可能會咬一口台灣，這口很可能直接致死。這次會簽是需要時間準備關門，所以簽了也不會停戰，也不改變上述大勢。

2019年5月講嘅

德國女人疑似有暗病
公開場合多次抖顫

近幾次出會議精神都唔多好咁

兩宋遺風
有人貼左劉伯溫碑記
真定流 ?

碑記全文
天有眼，地有眼，人人都有一雙眼，
天也翻，地也翻，逍遙自在樂無邊，
貧者一萬留一千，富者一萬留二三，
貧富若不回心轉，看看死期在眼前；
平地無有五穀種，謹防四野絕人煙，
若問瘟疫何時現，但看九冬十月間( 大寒 ? 今日 ?)，
行善之人得一見，作惡之人不得觀，
世上有人行大善，遭了此劫不上算，
還有十愁在眼前：
一愁天下亂紛紛，二愁東西餓死人，
三愁湖廣遭大難，四愁各省起狼煙，
五愁人民不安然，六愁九冬十月間 ，
七愁有飯無人食，八愁有人無衣穿，
九愁屍體無人撿，十愁難過豬鼠年，
若得過了大劫年，才算世間不老仙，
就是銅打鐵羅漢，難過七月初一十三，
任你金剛鐵羅漢，除非善乃能保全，
謹防人人艱難過，關過天番龍蛇年；
幼兒好似朱洪武，四川更比漢中苦
大獅吼如雷，勝過悼百虎，
犀牛現出尾，平地遇猛若，
若問大平年，架橋迎新主，
上元甲子到，人人哈哈笑，
問他笑什麼？迎接新地主，
上管三尺日，夜無盜賊難，
雖是謀為主，主坐中央土，
人民喊真主：
銀錢是個寶，看破用不了，
果然是個寶，地下裂不倒。
七人一路走，引誘進了口，
三點加一勾，八王二十口，
人人喜笑，個個平安。
人人可觀，個個可傳，
有人印送，勿取金錢。
行善者可保，作惡者難逃。
敬重天地神明父母，惜字紙五穀。

之前米奇疫已經有人貼過 唔知真假
如果真 時間又match晒 好驚 睇來支共係咁先

有冇得簡單d份野講麥lol

讀歷史上腦既人

係咪句句都真就好有保留

七個字一句嗰度無啦啦有句多咗隻字？
如果真係劉伯溫，我唔覺得會犯呢啲錯

習大大都出嚟講肺炎 真係好撚大獲
蓋唔住啦

北京, 上海, 廣洲都出現,
再加上春運開始, 呢舖大檸樂.

但印象中議會應該想制裁華為?
感覺嗰邊幾波譎雲詭

好撚近⋯

爆嗰度啫
可以引發地震呀, 地下水問題呀, 下游堵塞搞到上游出事呀之類

我既意思係好近我地⋯

要中國支爆香港都會有好大傷亡，在所難免

咁你要對中國科技有信心
就係佢地剩係識9吹實則係整唔到出嚟

如果支那發生呢啲超大型災難 ，分分鐘影響到香港人全民勇武

超大型災難 -> 支那出現大量難民 ->
港共正苦無條件收容難民 ->
數以百萬甚至過千萬難民湧入香港 ->
土匪打劫商店、爆門搶屋 ->
全民勇武守衛家園

冇咁大鑊嘛？而家已經好夠大鑊

難過七月初一十三，即係八月中開始，又 match
篇野都係指向 2024 新朝代出現

如果三峽崩堤/核爆，受災人數會係幾億

呢個咁大劑

今個月區姐重未寫新文，fb都冇update好耐
好想睇下佢有咩新指引同預測

我都等緊

游清源：七月前立23條

唔通7月8月又出事係指呢單

可惜個source太流

佢夠講明仔落台7婆落台啦
哂9氣啦佢就

其實呢個係有可能！ 反正都已經不再扮嘢

23條有所保留因為唔會全民反抗

武漢肺炎港共要香港人硬食就有可能

核分裂係一個只要一開始咗就會自動不斷繼續進行嘅連鎖反應。所以一失控就可以好大鑊。

但係核融合係另一回事，佢係需要外力維持反應。所以如果故障失控，反應就會即時停止。相對上其實好安全。

今年似足2003年 嗰年七一50萬 再重演真係唔出奇 只係今次可能300萬人

理論上係入幾多用幾
但問題中國的 你懂的

豬瘟，肺炎，天災咩都有！

唔肯今年真係天滅中共

想知支爆後香港爭唔爭到塊地番黎，要深圳就夠，要地唔要人，唔想一世住細屋

香港其實大把地，係班狗官同商家佬夾埋迫窮人住狗屋

一堆棕地

但唔好搞郊野公園呀～

支爆後第一時間收鳩返元朗鄉下佬d地已經夠香港人住，當然要踢鳩走班落黎呃公屋呃綜援既冚家剷腥香港人先，地都唔係最大問題，垃圾人種過剩先你源頭

深圳人囗咁複雜你點管 最盡真係攞吓大鵬灣大亞灣嗰頭做軍事緩衝區

深圳係外省人打工姐，直接遣返原藉

起碼首先要擴張到東莞至惠州，設立香港殖民區，令香港有軍事縱深
再同周邊廣東各路勢力結盟

覺唔覺維尼自從稱帝後 中國國運急轉直下

其實你見李+x 一見到維尼上場就賣晒啲嘢就知
可能佢有高手同佢講
可能又有大把料收埋收埋知道維尼唔掂

咁一個唔掂又野心大嘅人做呢個位
結局緊係只有一個...

期待期待

早前同朋友吹水，覺得支爆後有機會分成南北中國，以長江為界
關鍵位係睇上海歸邊一方

上海大戰？

咁香港應該要做南中國領袖或者獨立同南中國結盟

疫情爆發速度比想像中快

禽流感又走返出嚟

2020真係好刺激 第一個月咋

true

贊成夷平深圳做香港同支那buffer zone

Source?

中國疫情連環爆 新疆現高致病禽流感疫情

佢應該講緊e單

Cls 真係十災

差牛 羊魚未出事

正能量post

牛唔係早排先講口蹄疫咩？

想知 其實依加中共班友 仲得唔得閒攬住班黑警?

冇印像
咁可能之後出。改

瘋牛症喇

真·滅共預言

瘋牛症。改二

明居正

２０１９年，中共和美國打響了「滑鐵盧之戰」。我們認為，中美競爭將在２０２０年重塑全球地緣政治環境。

我們預測２０２０年將出現六大趨勢：

１、中國大陸經濟總體上繼續在下行波動中惡化。2020年可能會出現多種經濟灰犀牛。中共將會進一步開放中國金融市場，但仍無法扭轉經濟下行趨勢。然而，市場和經濟可能會出現短暫復甦的假象。

２、中共派系鬥爭更加激烈，習近平面臨更大的政治風險。中共內部的衝突將導致發生政治黑天鵝事件。

３、香港的局勢難以平息。中共為平息抗議所採用的邪惡手段將激怒香港人民，引發更多動盪。香港的動盪可能會蔓延到大陸，成為中共政權的「柏林牆」。

４、中共可能會發動第四次台海危機。雖然我們認為爆發戰爭的可能性極低，但我們不排除出現擦槍走火的可能。台海危機可能會令美台、日台關係更加緊密，並提高台灣的國際地位。

５、中美無論是否簽署貿易協議，都不會改變之間的對抗，並且對抗會不斷螺旋式上升。

６、在美國的領導、施壓和影響下，一個全球性的「反中共聯盟」將形成。美國的外交政策將重塑新的國際秩序和世界經濟體系。

好耐之前已經講法政委直接指揮緊

之前地母經係咪有講啲人會走佬去其他城市逃難

「突發」逃離武漢 微博驚現篤灰潮！

踢番97後落嚟嗰班支那蝗同雙非蝗仲有成日想團聚嗰班香港人番支那咪得囉

更黑既野未出黎⋯

推背圖

個term 叫做「志大財疏」。經佢把金口講嘅「國進民退」證明有人完全係經濟盲。

國王的新衣
世界笑嘻嘻
港人變死屍

白頭翁⋯習
東邊門裏伏金劍 ....地圖上美國在支那東面
勇士後門入帝宮 .... 講明內鬼政變

唔止

好多巿區舊樓
得幾層到十幾層

重建到已經好好

總之由港共負責嘅都唔認數啦
包括嗰班所謂優材
雖然佢哋都係拎香港過橋啫

大角嘴 深水埗一堆有排汁

蘋果搵返車公廟個解簽佬

雖然教授個名好有風水佬feel

但佢好有料到 背後有成個團隊做研究

車公好強

支那人湧落嚟醫病靠害

真係15年出？

中共“九十九年成大錯”

會唔會係上面啲人湧落黎香港醫肺炎搞到全民反抗

明教授中80%

未必
J師父話過今年屬水
瘟疫未必咁大鍋